［另類］［風水］中共係咪爆左條龍脈 3

2019年11月11日 咁岩水星凌日同下元節

水星凌日
當這水星凌日來到的時候，會產生對權貴的沖激，和人民哄動的現象，結果是好是壞則要看當時有關星體與太陽的分佈角度才可以判斷。

下元節 又稱「消災日」、「謝平安日」、「下元水官節」。
大禹生日

大家繼續研究

原帖(1)(2)
(2)
(1)

搬文

呢個光棍下元節應該唔會再有爆買

重發兼補充
試解: 起卦日為2019-07-29

1.林鄭會否下台？無妄之乾
會. 上乾下震,乾為首,震為足,頭在上,腳在下, 腳的位置變成頭,下台之事本是妄想,而竟然成為現在進行式, 幻想下一格電影畫面,定鏡,見到一條樓梯側影,此時見到有腳步走落,再過兩三秒原先見到腳的位置變成見到頭部特寫,呢個正正就係步落玉階嘅畫面(追post睇到句推背圖, 手執金龍步玉階, 即刻通晒, 此處只有步玉階冇金龍)
乾：儋耳穿胸，僵離旁舂。天地易紀，日月更始。蝮螫我手，痛為吾毒。
意譯: 儋耳、穿胸、僵離、旁舂，皆古時外國名, 意思係八國聯盟,改朝換代,年號更迭,毒蛇咬手,唯有忍痛斷臂救自己。

2.這場運動何時結束？損之明夷
出年,有機會係6月. 問時間,見明夷就係出年,2020年值年卦就係地火明夷, 而地火明夷指光明消失, 2020-06-21正是日蝕(追post 見到, thx 巴打)
損之明夷：穆違百里，使孟奮武。將軍師戰，敗於殽口。
典故:春秋五霸時代,秦國派大將攻打鄭國,沿路洩露軍情,又被鄭國富商出錢出力犒勞秦軍,拖延時間,亦令秦軍判斷已失突襲的先機,唯有攻打別國,在班師回朝時被晉國伏擊,秦軍戰敗大將百里視被俘。
(又秦國,又鄭國,又派軍隊,又晉國,真係引人暇想)

3.政府將會有何動作來處理這場運動？豫之咸
對話. 雷地豫, 震卦尅坤,本來以武力震壓群眾, 現在改以澤山咸, 兌為說話,艮為年青人,想以對話感染對方
豫之咸：晨風文翰，隨時就溫；雄雌相和，不憂危殆。
原文自詩經" 鴥彼晨風，郁彼北林。未見君子，憂心欽欽。"
意譯: 此處引詩經而取另一種變奏,原文意思係未見夫君歸來的擔,現在變奏出會有見面和應, 依此可解作應該有得傾下, 令情況不會向"粉身碎骨的深淵"行走。

美國國鳥係白頭鷹，會唔會就係上個PO講既白頭翁？

報到

可能係Mike Pence呢

嚟喇嚟喇!!

有咩意思？

堅持啊手足們

你睇上面流月分析
今日開始係呢PART:

再談壬水， 壬長生在申， 有天干得透引出， 壬屬水， 可為水龍象徵， 會有代表黑衣組織成立，而林鄭八字忌水， 此時會有訊號消息出現， 令林鄭覺得不安， 內外交困， 外可能係美國制裁， 內則是千頭萬緒太多細野要理，心煩意亂。

另外今日係申子辰水局

九月見真章

九月都係通過人權法之時⋯⋯

好正 名已留

lm學嘢

立秋已完

推

推 比多啲人睇到

唔撚買

完咗立秋會發生咩事？

［另類］［風水］中共係咪爆左條龍脈 2

#560 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望係真啦

2. 姐係我地不斷connect外國勢力 幫手圍剿共匪

3. 傾就好易中計

有人話搞足年半先有成果

我估係社會氣氛差 令經濟、零售轉差 班金字塔頂端既人開始頂唔順之時

沉睡的獅子都蘇醒了

我覺得今晚呢個人鏈策略唔錯

人鏈算唔算一條龍脈？但係電筒光又係屬火，會唔會有反效果？

點燈🤣

推，風水救港

正常就無嘅

獅子算唔算英皇室既代表？

Do you hear the people sing
→ Do you hear the lion roar

我諗係香港人信念connected
波蘭人都撐我地！

留名

風水救港

今日人鏈咁長
有冇機會破返個蛇陣

侵侵今日出大絕 係咪應左

今起再無獅子山下精神，只有獅子山上精神。中共風水師：「他媽的，破了我的毒蛇吞港陣！」//江澤民非常痴迷風水術數等，在江澤民接收香港，並負責港澳工作之後，中共派遣風水高手給香港佈邪惡風水局。中共在香港布下邪惡蛇狀風水局，妄圖把香港變成「死港」。《江澤民其人》一書披露，1998年長江大洪水，江死保其「龍脈」，拒絕啟用荊江分洪區洩洪。後來有人傳出，江澤民當時相信了在中南海走紅的一位易學先生透露的「要保龍脈」的「玄機」。江澤民相信如果從荊江分洪區分洪，主動決堤，就等於挖斷了自己的「龍脈」。1998年是虎年，正是江上台近10年的第一個本命之年，江澤民更是不敢怠慢，於是決心嚴防死守，決不可主動開閘洩洪。朱鎔基、溫家寶等人只得硬著頭皮執行江的指示，對外則說是洩洪會造成更大經濟損失。事實是，這次洪水期間，荊江分洪區的居民曾3次全部撤到安全地帶，為分洪做好了準備，可以說，萬事具備，只等一聲令下即可分洪。在江澤民的天平上，洪水災區億萬民眾的生死遠遠不如他的「龍脈」重要。//（大嶼山心經簡林、港珠澳大橋、啟德郵輪碼頭、西九高鐵站、西貢西灣觀星台……）[url]https://www.facebook.com/972393926144079/posts/2606011906115598/?sfnsn=mo[/url]

其實真係好似獅子復活返生咁

呢個post真係好正，睇到好有興趣，想學多啲傳統術數知識

其實大家話過咗某個日子後香港會有轉機，點樣知道嗰個轉機係對香港人民定係對中共

聽過幾邊都不約而同話10月會settle
最怕係中共依家係忍到10月1 之後先大規模郁手

琴晚有人鏈去左宋皇臺 唔知會唔會都有用

追晒三個post已留名學嘢。

前幾日睇到篇文，講到似層層咁

話香港兩個字可以拆做「千人一口，三水滅共已」

千人一口，大概指香港人團結一致，三水香港人be water 既三次大遊行，共已指共蛇

清水灣=三水

留名

鳳凰同獅子淨係個名都正氣過蛇
都莫講形態技能

天助香港

好似有種共嗚,
獅龍合體了

信念好緊要！相信就得！

壬+壬,壬作為黑色,可以代表民意的黑衣,也可以代表政府內的黑衫軍.
政府內的黑衫軍有兩種,一是人如其名政府的黑衫部隊,可能佢地響行動中做出過份行為令林鄭揹上大鑊,民意黑衣受傷,二是內心是黑衣的政府人員將真相說出,爆內幕,令林鄭在種種細節上都要回應但又被制約難言,令其心煩意亂

大蛇陣就唔知, 觀塘小蛇陣就被繩索破咗

黑獅點睛？

獅子山頂呢下真係好神...

呢個位我覺得兩樣都有

我都係
睇到我覺得真係想試下風水救港

嘩，又行雷到仆街

有冇人覺得場雨有d不安

行左成個鐘乾電 呢家又突然好大雨

覺得有啲突然

希望聽日各位手足平安

三次大水災
支爆近了

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

我無咩，但我右眼係咁跳

今日啲閃電個天好光，而且勁密

清水灣
淺水灣
深水灣

土水、土日六合，我覺得反而係政府贏

話唔定有用
古時出兵打仗都會計好風水先

以中華文化制勝中共
愛國不愛黨係咪咁既意思

陳雲根

佢無金龍喎

那時走出草田來。手執金龍步玉階。 清平海內中華定。南北同歸一統排。

推背圖42
鄭月娥已fact checked
奠=白衣
玉兔,嫦娥=月娥
長弓在地
鄭月娥
央視:
猶抱琵琶1:13

全中

記得以前外國醫生既面罩係咁

中世紀瘟疫醫生

呢個歷史好似唔係幾好，英國歐洲嗰邊，the black death plague 醫生啲樣

一齊升級玩動物面具

水炮車岀了

咁即係水係對政府有利
要用火先得？

水本身利我地
支共同淋奠5行忌水
但大量嘅水亦對我地唔好

又話8月尾至9月會相對平靜...今個星期又咁大鑊心痛手足啊

的確,比推算的更大,如侵侵大大金融上玩更大,政府武力亦明顯升級.
庚氣過,入壬氣理應軍隊退卻.
現在壬氣之中,甲午日,甲午本身就係戰爭的符號.
8.29-9.7入戊氣, 會制約雙方.

有冇話9月之後會點
照咁睇美國嗰邊人權法應該過硬
之但係過咗之後又會點

等開戰

留名跟進

終於識玩黑色墨水！！

話就咁話，但都會受到外來力量影響個術數

今日有火
夠唔夠中和

私人影片

美國咪鷹

我之前見到有人喺街上面啲電燈箱上面寫左三隻字
拱
栱
洪
我硬係覺得有啲玄機
個人解讀︰手共 木共 水共

正解

how about 庚子?

1780 - 美國打緊獨立戰
1840 - 鴉片戰爭
1900 - 義和團+八國聯軍
1960 - 中蘇交惡 + 三年困難時期 ~ 過苦日子、過糧食關、歉年，餓飯年、饑荒年
2020 - 午餐肉保平安

電筒用led
冷光
故屬水？

下年的確

睇返而家香港以至國際嘅形勢 下年想冇事都幾難下

仆街啦，無backup

苦中作樂

能記得受苦的知覺
苦中總有樂

仲有 三峽

【風水迷信】【燈神】11月8號會係反送中運動轉捩點

點睇

今日仲未修普巴金剛就要返工

係地盤用的金屬磨機

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

我比較擔心 11月仍然係黑二哥炳強上位
有無人知佢八字

如果係11月8號上任咁睇嚟大家都走唔甩

時辰不詳，但夠睇大概
睇下有冇人得閒推番出黎

試吓丙寅時，機會最大

多謝提醒

丙寅

另外幾個個人認為都有機會嘅(不過應該寅，卯最大機會)，一齊討論下

90%都係黑二哥

咁要睇美國下一歩係點

專旺格？

專旺啦，用火土金。大運到丑，金庫透食傷咪升囉。

點會唔知

咁真係做多2,3年.....

再落多五年仲行緊丙運，退埋休都仲有得happy，不過之後就...

板灰...

極灰

衰收尾..
我自己係寧願先苦後甜
總覺得衰收尾嘅人最慘

衰收尾唔算好命e.g. 許仕仁

鐘意呢個post ! 正

妙絕！

lm

咁數法
睇黎真係2023/2024先會攬炒成功

唔知有冇人都覺得今年夏天特別多雷，尤其罕天雷

其實唔好特別期望某一個人或者領袖
嗰個人可以係你，可以係我，亦可以係佢
甚至可以係一班人
就算係朱元璋，無一班兄弟傍住
都打唔到個江山
每一個人都係時代嘅開創者
將希望放哂喺一個人身上
同中国人望有明君打救有咩分別

巴打冷靜
我又冇完全旨意一個人可以打爆中共
只係好奇樓上點得出呢個答案
當聽吓故仔都好呀

我地唔應該諗到咁悲觀
正所謂天無絕人之路
實有方法但我地未諗到

+1
想睇下呢個被選中嘅人推番中共先，定特朗普推番中共先

同想知呢條友係邊個或邊班人

我邊度唔冷靜
下次加啲連豬囉
係驚逐個nominate 會搞到義士喳

你呢句起碼講緊一百年後
上一句「人丁口取江南地。京國重新又一遷。兩分疆界各保守。更得相安一百九。」
係講緊中共同國民黨分開開始計
1948-2139年
一百九十年後，有個姓苗的掌權，以龍的傳人名義及物證，統一中華，清平海內外。
註：「草田」為苗;「手執金龍」龍的傳人名義及物證;「步玉階」坐江山;「一統」統一;「非」是非，分歧。

原文網址：

1921 + 109 = 2030

兩分疆界係1948年蔣中正退守台灣開始計
1921-1945呢段時間國共係一齊

我CAP第二段出黎
金豬此木為皇帝。未經十載遭更易。肖郎走出在金猴。穩穩清平傳幾世。
一汴二杭事不巧。卻被胡人通佔了。三百年來棉木終。三閭海內去潛蹤。
一兀為君八十載。淮南忽見紅光起。八雙牛來力量大。日月同行照天下。
土猴一兀自消除。四海衣冠新彩畫。三百年來事不順。虎頭帶土何須問。
十八孩兒跳出來。蒼生方得蘇危困。相繼春秋二百餘。五湖雲擾又風顛。
人丁口取江南地。京國重新又一遷。兩分疆界各保守。更得相安一百九。
那時走出草田來。手執金龍步玉階。清平海內中華定。南北同歸一統排。

其實一百九可以指190又或者109
亦都唔一定指國祚
都可以指年份
而家按台灣黎講今年係民國108年

武統台灣講左七十年 算唔算相安

可能之一 佢依段時間點太蒙胡

老實講我比較相信係年份
國祚既話按照前面通常有「載」「餘」等字眼
而下一句
「那時走出草田來。手執金龍步玉階。清平海內中華定。南北同歸一統排。」
目前推測資訊
1.草田＝苗，前面有講陳＝耳木、柴＝此木
2.既然手執通常都係關於當事人既野，可能五行屬金，生肖屬龍
3.玉階＝有家底，甚至權貴出身，古代黎講玉係最高級既野
4.成首歌唔係連續性，只係講大事
5.前句同後句唔一定係同年發生，可以隔好耐

算

咁下年打仗算唔算相安

下年咪民國109年
假設真係打仗咪應驗左一百九係年份
如果國祚
1.1948+109=2057年
2.1948+190=2139年

共已
巳蛇

🤔 你用中共個時間係計唔到嫁
推背圖 九十九年成大錯 2020
武候札 2033前
要乎合上面

我唔係用中共個時間
我係用緊蔣中正退守台灣個時間
中共1949先立國

武候札 係百年大事 而且講到明有戰爭
所以相安109 同 190 用1948 咪唔成立🤔

用1948既前提係由佢退守台灣個年開始計
如果你用年份黎睇109咪即係公元2020年囉
因為佢上一句都係講緊蔣中正
所以係唔撚關中共事

而且1948之後中共係有對台灣展開實際攻擊 比如 金門炮戰🤔 原句既定義係一個問題

但總體黎講都好和平
同埋你講果個武候札，有段野我幾在意
聯軍東指同壹氣。劍仙俠士有奇秘。水能克火火無功。炮火飛機何處避。此是陰陽造化機。意土發明成絕技。稱雄東土日己終。物歸原主非奇事。此時國恥一齊消。
得罪講句
中共係將果個國家偷返黎
呢段野我點睇都覺得中共會玩撚完

草田=陳
玉階=帝位
手執金龍=名諱

本人無咩玄學知識基礎
不過對果句九十九年成大錯好有一種不祥既感覺
其實係已經發生左件好錯既事？（修例送中？）
定係講緊十月一號前會有單更恐怖既事發生.....

認同
武侯札 1933年之後百年之事
內容事件發生範圍1933-2033

你點得出呢個結論

胡人至此亡久矣，四大八方有文星，
品物咸亨一樣形，琴瑟和諧成古道，
早晚皇帝又中興，五百年間出聖君，(君主制)
聖君尚問真人出，周流天下賢良輔，
氣運南方出將臣，聖人能化亂淵源，
八方夷人進貢臨(恢復朝貢體系)，宮女勤耕望夜月，
乾坤有象重黃金，北方胡虜害生靈，
更令南軍誅滅形，匠馬單騎安外國(單人談判)，
眾將揖讓留三星，三元復轉氣運開，
大修文武聖主裁，上下三元無倒置，
衣冠文物一齊來，七元無錯又三元，
大開文風考對聯，猴子滿盒雞逃架，
犬吠豬鳴太平年，文武全才一戊丁，
流離散亂皆逃民，愛民如子親兄弟，
創立新君修舊京，千言萬語知虛實，
留與蒼生作證盟。

即係君主制

呢d先得人驚，唔聲唔聲開始蠶食

現代來講君多數都係指國家元首
我諗未必指皇帝嘅

英式制度要行君主立憲制先係完全

香港大運係未行完

求解答

要去到出年？

上網睇左好多，都好似好多冇明確d講活動幾時完
之前仲見到一個講香港條路全部都係屍體

帝位唔一定指皇帝
國家最高權力決策人 總統都可以算
草田未答我點解係陳
點諗都得三個可能 黃 苗 曹

再有玄學愛好者堅持中共會贏，有深入邪道了。

LM

之前識個人
幫人睇風水既人士 都係好信中共

就好似
1+1=2
2-1=1
正術同邪術有時可以都到同樣既效果
但背後既原則係唔同
只有關鍵既時候 邪不能勝正就會出現

推背圖比左好大既方向比人類世界

可能條友姓苗、姓萬

菜英文三個字已經係草田啦

食到下元九運？

黃 苗 曹 萬

篆書既陳字咪草田囉
一木連丁口(東)
《五公經》
欲識聖人姓，一木連丁口
推背圖44象背弓而立(阝)

中共1920年成立+99年=2019反送中(99年鑄成大錯)

不如計下我地幾時同邊度打仗最有利

之前睇過人話下年 8 月係更大規模

呢篇講下年無太陽黑子狀態, 經濟會異常動盪

中華蘇維埃國實質係同國府分治

好啦2019年啦

唔好再咁迷信 科學少少

風水真係呃你十年八載嫁

中共有冇龍脈就無人知

我淨知一黨專政唔會行得遠 遲早有一日會面對內戰

啱呀

東土不如西土樂
東土其實指支共係好合理

唔係所有信風水嘅人都有錢；
但所有有錢人都信風水。

哦
信就係有道理 明白
你既statement 如下

所有錢人信風水
姐係唔信既就係窮人

Bill gates 唔信風水 所以billbill唔係有錢人？

你邏輯有點問題

無辦法解釋到既事就訴諸風水 不愧係迷信之國

好多象都講大陸會仆街喎
不過咁講，中共收皮，下一個政權都只會一樣

窮山惡水出刁民，你睇下大陸而家啲環境搞到咁。

關於武候乩依句
應該係講緊台灣既防空飛彈成功攔截大量共軍既導彈同戰機
會咁推論既原因係台灣有大量既防空飛彈
加上台灣自行研發既飛彈技術非常勁
N年前台灣發生過雄三誤射事件(詳情可自行google)
誤射事件證明左台灣既飛彈技術係咁勁
雖然雄三係地對海
但同樣係台灣研發既地對空天弓飛彈應該都好可靠

同埋推背圖第45象既圖會唔會係畫出防空飛彈打中導彈之後發生爆炸既畫面???

留意每張圖既平均用時

仲未完？

好多藍絲老人家都相信風水玄學， 呢一個絕對係一個好好嘅文宣戰線

請謹記放棄一切教條主義

再講呢個乾坤萬年歌係咪真都成問題
姜太公個陣連篆書都未有
篆書周宣王先出現呀
你係咪好撚夾硬黎

認同總統巴
就算係21世紀都係大把人民智未開，而且好多野其實都係搵嘅藉口、落台階架姐
你叫啲廢老冒住賣國賊、漢奸嘅名號（被黨與藍絲污衊）支持今次反送中，佢地實唔制
但係，如果文宣推背圖、卜卦，話林奠、ccp將會惡人自有惡報，乃天命所歸，佢地都會心裡有數，無人會想搭沉船
呢度咁多人熟讀中史，而歷史上n咁多次發現神秘石碑要推翻昏君（even指定邊個繼位，假到呢）、揭竿起義，證明「天命觀」好影響中國政權合法性，可能係小農基因作祟啦，但都應該好好利用～

或者係其他事件既抗爭都未定

姜太公係周文王既人
篆書係周宣王時期先有
中間隔成幾百年
用自己認為既去野解預言書真係死得人多
你睇下成首乾坤萬年歌
估名係唔洗咁撚複雜
李=八個孩子
肖朗走出=趙
耳東=陳
串=呂
估年份都唔好以為咁簡單
金龍係指年份/屬性唔係字面咁解

無錯，我地繼續專心講風水，好多老友記都睇緊post

如果有西方嘅分析都係件好事
見隔離有Post係講塔羅

此言差矣，呢d預言係比少數人睇

呢個blog 年初就預測有群眾運動
巧合嘅係 佢同樣將時間指向2024 過習敗過唔到
出年好重要 2021會變天

呢場仗可能仲有幾年時間

之前見到呢度有巴打解推背定係咩，話會將香港比返中華民國

會唔會同中英聯合聲明失效所以比返中華民國？
g7峰會講到明重視聲明，而家仲有效，咁到時中共毀約所以將香港比返南京條約嘅擁有國

我覺得同時會重審2785號決議案，到時就可以同中共係香港同台灣問題上狂撚

[url]
[/url]

你條link死左

呢個都有機會係國際對中共嘅制裁

但中英聯合聲明係香港主權移交比中華人民共和國，所以我先覺得係g7之後會話中英聯合聲明失效，咁令香港主權由中共去左中華民國，暫時黎講最大機會應驗預言我覺得係咁，因為如果話中華民國反攻大陸暫時又唔覺有咁嘅機會

殘左噤多

義士被打斷手好心痛
個政權同黑警幾時先有報應

鬥到2047都會同佢鬥

若然未報 時晨未到

之前睇依過，喊到pk
上年年尾都有預測今年有大衝突

想像唔到仲要捱一年

應該好多今世用過暴力踐踏義士既畜牲報應係下世先報 可能好多今世安穩渡過
一諗到咁 好唔忿氣 為義士/香港人心痛

條link睇唔到既

三年零八個月你估當中冇死過人咩?
身處時代既關鏈一刻
大家唔好彩

題外話
就係人世界咁多苦難
所以人會向耶/佛教解脫
引用多一句諸葛武侯乩文
[諸生各自顧前程， 好向靈山勤修煉]

和平同龜縮左咁多年係要還既

西方預言書諸世紀其實有咁講過

瑪爾斯揮動著手中的利劍
流血將達七十回
聖職在受到崇敬的同時
更多的是遭受誹謗與誣賴
在那些人的心目之中
宗教已不值一提

就咁去個網 入去blog度

即係點呀？

瑪爾斯＝馬克思＝共產黨
之後個幾句會明哂

報收尾個幾年好大鑊 / 下世 / 子女到

721白衣人帶隊飛天南，馬上有報應，中風

瑪爾斯 = Mars 吧？ = 火星戰神，解武力揮動利劍鎮壓

將達70回 = 70週年？

聖職遭到誹謗 = 宗教滅佛

宗教不值一提 = 老共俱為無神論

個飛天南前半生應該做得超多衰野

諸世紀：
他的名聲 對神的讚歌 統治 權力 極大地增強
大海陸地 他給中東帶來風暴
大地震在五月發生
鵝毛大雪漫天飛舞
天使人類的子孫統治着我們
也保衛着人類的和平。
他為終結而中途制止戰爭，
和平得以永久長存。

伊斯蘭教關於爾薩聖人降世的預言：
穆罕默德說：「爾薩聖人降世時，先有十大徵兆：煙霧（解析：火山爆發、森林大火）、騙子（解析：商品經濟畸形發展和不法資本橫行）、地獸、日由西升、爾撒下降、耶朱者與馬朱者，東方地陷、西方地陷、阿拉伯地陷（解析：到處是地震）、火由也門冒出，驅人到復生場上。」

呢兩段講聖人出現
其實包括推背圖 乾坤萬年歌同埋武候百年扎都有講未來有聖人出現

爾撒聖人要降世，他毀十字架，消滅豬類，廢人丁稅，那時，財多得無人接受，禮一番拜勝過擁有整個世界。

個網主係現代占星個派
占星界都有兩大派系：古典占星同現代占星
我個人覺得現代占星對比古典學派比較流，吹水成份較多
當然，可能網主真係有料既

仲有彌勒佛降世

防黑死病用

格庵遺錄話聖人可以統一仙儒佛三教

Push
風水救國

屌，睇返年頭d風水佬
冇一過講得出有大衝突
有d仲話社會平穩

想睇佢加密左既文章但唔知pw係咩

如果你明白所謂鬼月係好既月份，就知道發生咩事。
所謂古傳統既術數比人做過手腳。

即係d名家講嘅野都係錯？
要掉返轉黎睇？

好似要email佢
之前佢有預測香港今次係有收獲
但當中會有一班敢死隊毀滅式咁犧牲自己

然後依家又行一條佈滿屍體嘅路

想有收獲但唔想再見義士犧牲

同名唔名家無關，要睇下佢知唔知，入面做過咩手腳。
正印、正官都唔係好野，有咩理由控制思想反而係好事
按人類發展既歷史都係不斷改革先會變得更好
思考下就知問題係邊，的確古代皇家係入面做過手腳

香港獨立紀念日
大陸群眾瘋狂消費慶祝

咁有冇邊個可信？
暫時睇得台灣某人同myradio嘅師傅有講中2019的衝突？兩邊都話結局係好嘅，不過就冇講幾時先完

出年庚子傷官年，唔知會點

我都係
佢預測8-9月就會出現，希望流啦

呢個話題竟然開到第三個post

嘩嘩嘩，杭州自爆羅湖冧樓

原來係本土新聞區蕙蓮

屌佢老母，2020至21先係高潮
再到時已經死左幾多個手足

連我地平民百姓都知有咁多預言中共會收皮，咁中共理所當然會做盡一切去阻止，就正如你知聽日日本實會地震，咁自然留係香港啦。我一直都諗緊咩都講哂出黎唔會反而推向第個結局咩
利申 乜都唔識

業力之為物，就係你越想抗拒而作既業，最終都會加成在你身

今年己亥年

己亥年 ．2019年
詩曰︰太歲己亥年，人民多橫起。

庚子年 ．2020年．
詩曰︰太歲庚子年，人民多暴卒。

庚子
等緊出明年春牛圖

從玄學角度談抗爭 - 馮睎乾 (轉載)

楊天命師傅在今年辛未月丁卯日，占問「運動何時結束」，得「損之明夷」。他解釋，抗爭在8月8日至9月7日最激烈，可能出水炮車或解放軍，9月7日後踏入酉月，學生開學，抗爭力量將轉弱。我的看法有點不同。損之明夷，以納甲配六親五行，卦象如下：

青龍官鬼寅木（應） ○ 子孫酉金
玄武妻財子水 妻財亥水
白虎兄弟戌土 兄弟丑土
螣蛇兄弟丑土（世） ｘ 妻財亥水
勾陳官鬼卯木 ○ 兄弟丑土
朱雀父母巳火 官鬼卯木

(補卦)

兄弟丑土持世值月破，日辰和官鬼兩爻發動，三路剋殺，表示抗爭非常艱難，險象環生。剋制抗爭者的爻叫官鬼（意思很淺白吧），配青龍勾陳，代表對手（即政府）勢力龐大，手段則拖泥帶水，走偏鋒，而勾陳亦象徵警察。抗爭者為螣蛇，怪異難纏，變化多端，最能體現螣蛇特性的人物，我覺得是古希臘英雄奧德修斯（Odysseus），荷馬稱他為"polytropos"（意即足智多謀）。對照現實，的確非常靈驗。
此卦最耐人尋味的，是世爻藏着伏神兼卦身的子孫申金（上未標示）。伏神是隱伏之力，一旦發動，可成事情轉捩點。卦身為占事主體，有提綱挈領之用。此卦伏神卦身都是子孫申金，居世爻，意義非同小可。顧名思義，子孫即年輕人，其五行屬金，正宜剋制屬木的官鬼。本來世爻丑土被二鬼夾擊，陷於困境，幸好未月沖丑，申金破墓而出，而申酉戌接連三月（新曆8月8日至11月7日），申金皆旺相。依卦推斷，9月後即使上了年紀的兄弟後勁不繼，年輕人也很可能繼續爬山。依卦推斷，9月8日至10月7日，官鬼受剋，年輕人依然活躍，相信會繼續爬山。但由11月8日算起，入冬春兩季，尤其是農曆新年兩月，官鬼當旺，申金休囚入墓，抗爭者千萬要小心。留得青山在，哪怕無柴燒，潮漲潮退，才是大海的be water。

<個人補充>
如依上述思路,可再推敲:
1.兩官鬼夾克世爻兄弟, 其中卯木官鬼化為丑土兄弟,意味(前)政府人員中有加入黑衣行列
2.兄弟由丑土化作太歲己亥水,真正Be Water,要完結,起碼本年11月(亥月),填實空亡為應期
3.官鬼寅木化酉子孫,9-10月(酉月)間有官員倒台,間接令運動亦推向完結
4.最大疑問係運動會否本年完結, 馮君行文間認為未完, 所以擔心冬春兩季, 而依此卦即空亡填實時為完結,則未入寒冬前已完,擔心之事就不會發生

P.S.
此卦引人暇想嘅地方係《易林》的爻辭,秦國(強國),(林)鄭國,(特朗普)晉國,外派元帥兵敗被俘,彷彿歷史一再重演,上帝正在微笑。

理工v座旁，
有條s型既路徑，
有冇俯瞰圖望下？

唔好當佢係明燈，你可以睇返佢預測2018、2019年既中國國運同美國國運都唔係太準的

唔好杞人憂天

應該咁講，你當所有預言係一本寫好左嘅書
咁佢個結果已經固定左係咁，唔會因爲中途改變左啲野而令到個結果改變，只會延長左個時間。
但一講到因果關係就會變左互屌post嘅關係就少講為妙

中共等於敵基督
係咪預言得中共得70年

其實最尾個句宗教都係指緊共產主義
馬克思係撒旦教教徒

其實好多預言書都講2020年會有大獲野出現

歷史洪流你點turn都係會去返同樣既結果
搞咁多反而會犧牲越多

支共打台

風水師為香港起左支卦

即使唔講怪力亂神，中共不斷咁今天的我打倒昨天的我，刪除歷史，對文明可以有咩建樹人地發展超級電腦嚟做學問，中共發展超級電腦嚟維穩，仲有啊，即使你做到政治局常委都唔代表你會安全，一樣會比其他人用模棱兩可既罪名拉落馬，比貪權既人鬥死，係一個14億人既鬥獸場，有一個咁唔穩健既基礎，個政權又點會穩

中共無自由永遠都開發唔到真既AI

唉 咁我都見有d話今年有d事嘅，但個人黎講冇諗到咁嚴重

講起d建築物，突然諗起科學園有粒金蛋

小心政府出陰質招。呢樣先最得人驚

2019

今日（6日）是農曆大年初二車公誕，新界鄉議局主席劉業強按傳統在沙田車公廟為香港求得86號中籤，解曰：「出入謹慎、家宅不吉、自身平安、求財不遂」。

86號中籤全文：

石田為業喜非常，

畫餅將來未見香；

怎曉田耕耘不得，

那知餅食不充腸。

知唔知北歐奧丁衰啲咩,先要死

支支自滿想氣吞南海

之後

有國企,計劃經濟,根本會令到科技樹唔會提升

就好似美國已經進入電子世界,蘇聯仲係電氣世界

專制,根本係無形框架

李丞責同麥玲玲都有提過

班差佬咁對被捕人士
究竟會唔會折福

你岩

個人太慌張

估麥玲玲唔到

估唔到開到3

中共會收皮 都叫預言
呢個世界每個國家政權 都會滅亡嫁啦
分別在於到底係 下年滅亡 定十年後滅亡, 定一百年後滅亡

正如我話你遲早有一日會死, 唔通我又係預言家??

你可以講得出中共邊年滅亡, 先係真正預言

呢D風水佬 講既野一向都係大包圍
就算今年 無送中抗爭

佢地都可以拎其他野去兜
例如今年年頭果單 新義安內鬥,又斬人又燒車, 然後話自己中左,香港發生大衝突

你睇吓歷史咁多場革命 有邊場係可以冇流血？ 好現實就係民主自由係用血同汗換返嚟

一日仲有命都出

我唯一系希望打倒政權過後既混亂會盡快平息到又係太多例子

我明白

2018 post:

《豬年運程》電影還要等一會，但香港明年運程呢，李居明在此率先披露。「之前我和薛家燕在直升機上問香港明年運程，特地飛去黃大仙的上空問卦，結果是下下籤，於是我再求一次，卻是上上籤，真不知道哪一支才是正確。」

眼見近期沙中線不斷沉降削筋又漏水，真的未必有運行。師傅表明，今年至明年都是冧樓高危期。「我預計到，香港會有地殼活動，很多樓宇會塌下，而高雄氣爆事件絕對有機會在香港發生，而且多數在土瓜灣，有名你叫嘛！沙中線令土瓜灣樓宇的現象，都開始應驗了，下年更可能出現一個震驚的災劫。」他建議，如果不想被災劫選中，就要避免太多「火」，盡可能多點游水、滑雪、溜冰。「我覺得香港在經濟上整體無事，但有可能發生一個未曾遇過的災難，因為未遇過，所以覺得很大，一旦遇過的話，就不覺得是甚麼。問題是香港人能否習慣，如果習慣得到，2019年的香港就是淨土。只要心理上習慣災難，就能駕馭災難，不怕災難，香港人是時候要習慣了。」玄機處處，確實很玄。
科技文明去到2024年，就是九運開始，飽受另一個人類很大的衝擊，全世界都會變。之後人類會走回頭，追求心靈安穩及腦內的智慧，就像我隱世20年的事情，即是宗教修持。想發達的話，學瑜伽、學打坐、學拉筋啦，未來一定會最受歡迎。大家鬥用腦，要訓練思維、思想及智慧，正是未來人類的真正方向。」換句話說，李居明比大家走得更前，可以的話，大家是時候隱世了。

問佢愛唔愛國就已經知道係真定假

講真 唔係好鍾意呢條友

但係佢中左大半
冧樓：未發生(唔計深圳，否則已經中咗)
氣爆：通街催淚彈
災劫：水尅火(黑衫)，仲要中埋係持久戰
人類文明倒退：WW3
訓練思維：戰火求生

赤鼠時同運不同，中原好景不為功；
西方再見南軍至，剛到金蛇運已終。

風水師為香港起左支卦

轉貼#508

點睇

兒家去到第四咋 手足要小心

myradio天玄解密 有講

戒急用忍成大事
記住
大家保命要緊唔好再去送頭

麥玲玲講得幾準

政令難下紫禁城都中喎
而家吹緊政令不出中南海

其實唔太難估計要捱到2020，人權法通過完之後要有效果都要比幾個月九月復會比三個月差唔多

好多話出年仲有一波更激
和理非表示頂到但唔知勇武點

希望勇武暫時知忍而退...

十一先同中共賀70大壽

我覺得可以
正如和理非勇武配合
科學都要同迷信（笑）配合

兩樣都係看似矛盾其實不然

6係大搜埔？

勇武冇一個少一個
佢地始終係肉身點頂炮火
我地究竟將來可以點

希望風水救國幫到大家.......

似係戌月（西曆10月）嘅事，去到亥月先有起色
即係西曆11月，又係水月，大家先有起色

出年1月尾就臘月，先真正完
但之後仲有冇下一波就唔知

天佑義士

但第6有半條中左，今日又強調拉人

可能10月更嚴重
甲戌月不利我地

戌係燥土，希望勇武個陣轉做和理非先

下年一月尾先完

基本盤啦

琴日搵地母經嘅嘢嗰陣喺某個網站見到以下嘅內容，大家點睇?

【李雙林明日通勝】
►陽曆：10月7日 (新曆11月3日 星期日)；干支：戊戌、辛酉、壬申

▐ 當天吉凶
為小凶日。白虎值日，主凶多吉少。並且又逢閉日，主關閉，堵塞不通之象。雖有吉神，但凶神不少。五離值日不宜婚嫁，定親也是不吉的。土府日則不宜動土，修造為凶。月建日也不宜修造。當天忌婚嫁，修造等事情。為閉日故而也不宜開業，求財。

▐ 生肖運勢
日干為庚，乙，己，屬鼠，屬龍，屬蛇，屬兔的人運氣比較好。衝屬虎，屬豬的人不吉。

▐ 吉方吉時
東南方，東方屬於比較吉利的方位。三煞在在南方不吉，胎神在西南方勿動。時辰來看，則子時，醜時，辰時，巳時，申時比較好，其餘時辰謹慎選擇。

▐ 寶寶生辰
金水非常旺的日子，年月無用，年柱雖然為土，但是化用為忌，因為八字印旺。印太旺了，為人保守，自私，小氣，很難成大器，喜歡依賴，而缺乏開拓精神。時辰選擇以木火為主。男女運氣都差別不大，壬申坐梟神，印旺克子女，故而女子不宜選擇，男子可以。故而當天男孩可以使用，而女孩相對差一些。

Source from:

另外，有無人識譯己亥年同庚子年嘅地母經?

算好
怕就怕之後又黎一波

而家咁嘅國際局勢
我直覺覺得出年 / 後年會有更大件事發生

希望係天滅中共
但真心想義士可以休息下

我估係經過短暫嘅平靜之後再爆鑊再勁啲嘅
望就望有美國可以壓得住支共然後最終打撚到佢冚家鏟

自己覺得出年唔會完全倒台
但希望半收皮狀態

因為2023-2024 中國似欲盡不盡狀態
可睇youtube大金人

我成日凝住出年經濟會冚球爆
可能會嚟多次大型股災
到時支那應該會陷入半收皮狀態
一路去到我u grad嗰年先正式收皮
留名等睇驗證

何清漣一早總結咗「潰而不崩」，政權不斷透支人民嚟幫自己續命，到中共倒台，只會癌症鄉遍野，環境基本上被深度污染，民智低落，貪二三代繼續喺外國享福，國破山河無，不過如是

我只想香港冇事
希望庚子年係中國出事香港平靜

真既就太好了
等佢世世代代都冇得返生再為禍人間
只係可惜左古蹟遺產

8月31號
己亥年壬申月庚子日
水很旺
希望大家平平安安

甲戌月先係難關

第6應該係農曆9月

唉

我知信風水嘅唔多
但真心希望義士睇到加信，係9月29至10月27期間轉做和理非，用黎保命

831 真正game start ，認真出擊

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

係咪吉日？唔想咁多手足出事

咁本身都夠鐘 經濟真係10-12年炒一炒
88/97/08/19或20
特別係08個次根本未衰退晒就比中國堆熱錢落黎夾硬夾起
股市而家真係半操控咁制 樓就應該爆得甘d

我只係“鄧”牆內但清醒既人辛苦，出聲就被消失，打毒針，做牛做馬做奴才去養班貪官但自己食唔飽住得唔安樂仲要被逼愛國，好想令班貪官後代，代代都不得好死

唯有祝呢班人盡快移到民啦
做清醒嘅香港人都已經夠辛苦
更莫講話係清醒嘅中國人

中共真系世界毒瘤

我家下先發現原來我睇錯咗

今日又落雨

有時間睇吓呢個預言

點解用嘔樣呢？都講得幾正面呀⋯⋯

宜家呢個時間未係好

你望下其他頁，講到有外星人個網睇下就好

其實佢有講中個香港19年會有大衝突

新租借形成

射藍色水

反效果？

認同

求解解

藍色屬水
水加水

咁大火點計

所以D而家放火

重係覺得今日有啲奇怪感覺咁
btw，應該有popo moon post

有人係車公幫香港求籤

車公靈簽 第九十六簽：中籤

簽文：山水相逢淘沙金，性堅何誤小人言；只管秉心行正道，舉頭三尺有神前。

即係話唔怕有鬼？

如國師所言香港要變成中美共管

車公靈簽 第九十六簽：中籤簽文：山水相逢淘沙金，性堅何誤小人言；只管秉心行正道，舉頭三尺有神前。解簽：凡事大吉斷簽：家宅有口舌，占病作福，自身有困，出入有阻，婚姻忍耐，求財有，只須心存正道，自然萬事皆吉家宅：和睦出行：合宜姻緣：慎防小人行人：即至生育：可得女孩訴訟：以和為貴事業：先苦後甜搬遷：合宜自身：心正為上疾病：可痊癒財運：可得小財

人權法

係現實角度，支共唔會分香港多

Push
黑警死全家

你個名，嘻

有講到咩

唔係，你睇清楚應該係有個新發展既地方係比人用租借方式去管理，我既理解唔係香港，因為香港發展左好耐

真係 仲捱得到去10月?

大灣區

如果係日本或者台灣租借，覺得會係廈門
如果係美國就似係海南，但其實我唔覺得中共會肯，佢地對領土完整性
唔知佢會唔會係海南搞個東南亞點點點

海南係屬於大灣區一部分 大灣區機會最大 深圳廣州都係入面 冇左基本支那收得皮

發展有遠景新城鎮，有無可能係講政制發展？

唔知阿，你可以睇下佢講中國國運個度話之後會係南中國（大灣區）去領導中國條友好樂觀咁話大灣區會發展，但之後又話廣州香港口和心不和，如果加埋台灣就會發展得好咁

其實個BLOG主都話得20%中

係卜卦都係趨吉避凶，好事要順著走，壞事就要諗方法避

831仲黑暗 過721

個心好撚痛，都唔知有咩可以做到

善惡終有報，天道好輪迴
不信抬頭看，蒼天饒過誰

究竟仲要幾多手足受傷被捕先有報應

天道循環，戰亂不斷，有生就有死，盡力睇開D

太貼身啦 好難睇開啲

我明呢個道理，但望住自己班兄弟咁樣你又做唔到野嘅心情好複雜，如果可以用下世修為解決班狗，我唔介意用曬

睇黎今日都唔係吉日

我哋冇iron man既，又冇能人異士香港隊長，又冇能力買軍火革命，個D犬隻直接係當軍隊用途大家冇符

快D搵嗰個來自田間第一人出泥解救香港解救中國啦

天佑我城
熱愛香港嘅義士千祈唔好有事

我要做新芬黨丫屌比人打到咁都無得還手仲要跪求人幫，美國賣軍火比我地發我地國難財啦

Source plz

現實啲咁講就算美國買軍火畀你你都冇得贏
我畀你打得掂個三萬警察 殺埋林鄭
仲有14億個班人
你對緊嘅國家級力量
無國家級嘅力量你根本冇可能贏得到
你睇下同埋有power嘅人唔使出武器
齋口噏都已經可以搞到人民幣跌到仆直
以國際形勢現實推論同埋 咁多嘅所謂中國預言
下年2020年比今年更加嚴重更加混亂
走唔到又有D錢嘅買定啲物資以保安全
希望過到呢個亂世好過

抽左黃大仙簽
（香港）：
會談華座逞英雄。究竟誰人秉大公？
一云日下荀鳴鶴。一說雲間陸士龍。
解釋：香港因兩派口舌相爭而停滯不前，到底誰人代表正義呢？
（義士）：
山梁雌雉得其時。上下飛鳴自樂之。
色舉須知翔後集。作聲三嗅過山欹。
解釋：義士須知機而退，避免圍捕。
（最後點）：
飛觴對舞幾時賒。弓影橫杯誤作蛇。
猜透詩中元妙訣。泰來否極事無差。
解釋：不要過度擔心，事情會解決的。

好撚嬲 有無人同我一齊去燒左個心竹簡林佢

Push

轉舉美國十三星旗

我地生於香港此時都係上世業力所致

犯小錯神魔不會在意 但當人犯下大錯就會有魔跟隨 等死左就直接捉去受苦 走唔甩

之前po有開左眼既巴打已經講左見到林鄭班人身後有魔 做壞事既人會有報應 今世不報下世都會報

有冇人屋企有莫天賜所著嘅推背圖？

唔係有本叫李世瑜版咩？

其實有無竹林團
好想為香港做啲嘢

另外想問下高人指點
最近香港多災多難，經常情緒起伏，
最近開始左抄心經黎平息心情，
打算抄108篇，想問下，抄完啲經係唔係要化左佢先好？

又有人講重新修緝過時 再有落咒

除左心經簡林 係星光大道個幾個蛇形涼亭我都想擲撚晒佢落海

你講開推背圖
我反而會覺得大家可以集中下解百年武侯乩好過
始終佢講嘅嘢只係針對香港從1933到2033
基本上已經過咗差不多90%
武侯乩淨返嗰10幾%就係跟住香港呢十零年嘅命運

想問下邊度有得睇返

我對推背圖唔係太多認識
淨係記得莫天賜講過
推背圖話香港回歸之後要衰三十年

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

郭嘉巴打有解過 連埋推背一齊解 同兩者都夾d內容

<立秋回顧>
8.31情況令人心傷, 從術數角落反思回顧庚壬戊.

三氣前兩大致在想像之內,而戊氣就出乎意料.
庚氣主要反映解放軍陳兵深圳10分鐘可以到港及有軍事警力扮黑衣,傷黑衣
壬氣反映林鄭內外都被爆料,最震撼莫過於路透社獨家爆料,林鄭向中國反映港人五大訴求及其建議方法,而被中共最高七常委下令五大訴求無一可讓,令美國可以此做質易戰談判籌碼
戊氣,原先判定是土制水而洩火,得到緩和雙方的局面,這顯然是錯. 現實反映是巳蛇火動驅使戊土有錢人,銀行,金管局,大型機構等發聲,如李嘉誠,吳光正,嘉道理要發聲明,金管局改變政策,市場人士認為此舉令金管局可以隱藏盤數,目的是救爆煲中的中資銀行而令市民難以監察. 術數上是強土制水, 當中亦生旺金, 令金過旺反傷, 黑衣受傷.
金旺,代表武力提升,亦代表金融手段更強硬,金過旺會傷黑衣,而同時更耗巳火蛇.

綜合各方,是次運動快則到11月,慢則至明年6月,
總之Be Water,海匯百川,流水行雲,庚子年係水嘅世界.

綜合各方,是次運動快則到11月,慢則至明年6月,
總之Be Water,海匯百川,流水行雲,庚子年係水嘅世界.

找來另一位師傅的youtube,7月中時預測,預告黑衣受傷,林鄭大約9-10月要下台,11月後見轉機,2020年新氣象,與前文關聖帝君乩文的結果相似.留意到此師傅用香港八字加上林鄭八字同參,學過術數就明佢比一般師傅只用立春八字或林鄭八字更花一層心思技術.

一封東涌 即時落大雨

林鄭唔係乙木日主身弱要印咩
佢要水wor
除非佢從格我又覺得唔係

化氣格，時干應該係庚
咁先會乜都聽晒上頭話同埋官運咁好
如果身弱唔從係忌官殺，唔會做到特首

咁佢黎緊d運真係慘

話我迷信又好咩都好
睇完呢啲占卜真係叉咗電咁

係D狗一走收隊即刻落大雨

太陽、水星、金星、火星齊聚在處女座，有關勞工權益、勞力付出、服務、健康……相關的問題會在此時擴大。某些區域會有大規模的罷工潮，對全球的經濟造成不便與影響，太陽、水星、金星、火星呈現合相，要當心大規模的暴動與流血事故，人們的情緒較為浮躁，當心無差別殺人事件以及恐怖攻擊相關問題。水星與火星的合相，當心嚴重的交通事故，或是某些交通工具與要道暫時關閉，使得某些區域的交通無法順利運行。水星與太陽、火星、金星的合相，會突顯言論自由的珍貴，媒體生態也會從單一的傳播，轉變成網絡的散播，此時天王星與月令行星有良好連結，資訊擴散的速度十分驚人，但受到海王星與木星影響，某些假新聞也參雜在其中，使許多人對於公眾媒體產生疑慮。此時也可能會有某些資訊交換的網站、社群軟體與通訊設備故障、斷訊，許多人因此陷入資訊恐慌中。火星與水星、太陽、金星呈現合相，同時與木星、海王星呈現Ｔ三角狀態，此時需特別注意「火」方面的災害，包括火山爆發、地震、各種火災與爆炸事故，
*經濟環境方面，在處女座的金星與火星、太陽、水星呈現合相，與在射手座的木星，以及在雙魚座的海王星呈現Ｔ三角狀態，會是全球經濟環境變動最為劇烈的時期，貿易戰的延燒會波及更多區域，貴金屬行情上揚，某些強勢貨幣嚴重貶值，使得資金大量逃竄到新興市場避險，某些區域會呈現嚴重的通膨。
*在摩羯座的土星與冥王星呈現合相狀態，世界各國的政府與領導階層都面臨執政困境，雖然不斷地擴張國家的權力，卻可能適得其反，某些政黨與政治人物可能會走向凋零，在群龍無首的情況下，許多人會對未來感到迷惘。

* 處女座之月會使得基層勞動者更為強化，動搖著長年來被洗腦的信仰價值，人們在疑慮之中，會開始發現某些資訊有強烈的矛盾之處，握著權柄的人會開始無法控制人們的思想，越是壓制，則越容易戳破自己建構的泡沫，面臨強烈的考驗。
備註：
*海王星持續與木星呈現4分相，並受到月令行星影響，呈現Ｔ三角相位，依然要注意「水」方面的災害，除了注意暴雨、洪水、海嘯、水源不足、水源污染相關的災害，還要當心傳染病的蔓延、食安問題爆發。毒物、藥物、化學製品、酒精、毒品的濫用問題受人關注。詐騙案件較多，尤其要特別注意宗教詐騙的事件。
*木星與海王星持續呈現4分相，有關宗教、信仰、高等教育相關的事務會有許多亂象叢生。有些為人所尊敬的指導者容易爆出醜聞。高等教育的指導者也面臨基礎知識的更新。許多事情操弄過度，會物極必反，過度洗腦的資訊，會成為反噬自己幸福的怪獸。有關海外旅行的事務成為焦點，有一些區域不太平靜，成為旅遊的警戒地區。
*土星與冥王星齊聚在摩羯座，整個國家組織、政府機關面臨百廢待舉的復健期，這將會是領導階層、決策高層與官員展現能力十分重要的關鍵，土星將會把不適任的政治人物在這段時間一一汰換。

我地就快贏 但我唔想用手足命去贏 好心痛

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

其實今次既事
正如爆眼少女提及埃及神話

諸神在看

日本有須佐之男斬大蛇
可唔可以去日本拜須佐之男希望佢斬香港嘅大蛇

她與列國的君王行淫。其中最主要是那七頭十角獸，被她騎着。不過到了末世之時，那獸所代表的十國必冷落她，吃她，滅她。

巴 比 倫 哪 、 你 所 貪 愛 的 果 子 離 開 了 你 ． 你 一 切 的 珍 饈 美 味 、 和 華 美 的 物 件 、 也 從 你 中 間 毀 滅 、 決 不 能 再 見 了 。
販 賣 這 些 貨 物 、 藉 著 他 發 了 財 的 客 商 、 因 怕 他 的 痛 苦 、 就 遠 遠 的 站 著 哭 泣 悲 哀 、 說：
哀 哉 、 哀 哉 、 這 大 城 阿 、 素 常 穿 著 細 麻 、 紫 色 、 朱 紅 色 的 衣 服 、 又 用 金 子 、 寶 石 、 和 珍 珠 為 妝 飾 ．
一 時 之 間 、 這 麼 大 的 富 厚 就 歸 於 無 有 了 。 凡 船 主 、 和 坐 船 往 各 處 去 的 、 並 眾 水 手 、 連 所 有 靠 海 為 業 的 、 都 遠 遠 的 站 著 、
看 見 燒 他 的 煙 、 就 喊 著 說 、 有 何 城 能 比 這 大 城 呢 。
他 們 又 把 塵 土 撒 在 頭 上 、 哭 泣 悲 哀 、 喊 著 說 、 哀 哉 、 哀 哉 、 這 大 城 阿 ． 凡 有 船 在 海 中 的 、 都 因 他 的 珍 寶 成 了 富 足 ． 他 在 一 時 之 間 就 成 了 荒 場 。

你 所 看 見 的 那 十 角 、 與 獸 、 必 恨 這 淫 婦 、 使 他 冷 落 赤 身 ． 又 要 喫 他 的 肉 、 用 火 將 他 燒 盡 。

Push push

跪求
想大個仔獨立必睇！
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

水革命

[風水撚入] 香港風水邪局：孫中山紀念公園

鳯凰復活，龍脈之炎輸出至港島

啱啱聽到林鄭個錄音 似係有轉機了

與其唔識搞，唔知搞完有冇用，又搵唔到人搞，就不如唔好搞。
用依d時間一齊做d一定有用既事情。就係誦唸度母儀軌

《二十一度母名號咒語加持迅速禱文》

皈依發心
南磨
我等一切有情眾，直至菩提永歸依，
為證利他佛果故，應修聖母救度母。
(三遍)

觀想
前方虛空至尊母，眷屬圍繞正居中，
我與無邊有情眾，以恭敬心誠頂禮。
(誦唸時幻想情境)

禮讚祈請
一切勝者跟前發心成諸佛母、無餘成辦諸佛事業母、
速母、勇母、妙音母、及能賜勝福尊勝作明母、及作怖母、
他無能勝、他中勝、及紫壇林之度母、勝三世間賜財母、
行吉祥利能摧敵陣現顰眉者極靜母、及簇放光明母、
無量鎮壓大孔雀母、不敗勝母、山林母、及光明母前禮。
為令眾生出有海故欲證菩提，我亦寄託於汝至尊母。

持咒
綠度母心咒：Om Da呢 DoDa呢 Do呢 梳娃哈
(7遍 / 49遍 / 108遍)

回向
獅子大象火蛇及盜賊，枷鎖海難食肉諸怖畏，
平息如月光明清涼身，至尊救度佛母前禮讚。

願以誦唸度母儀軌諸功德，迴向香港護法龍天眾。
祈請諸佛慈悲威神力，祈願民主事業速成就。
降伏內外禍港怨敵眾，遣除暴政王難兵災等，
破除公民社會諸障礙，香港抗爭運動祈加持。

抗爭前線勇武義士眾，威猛禦敵智勇祈加持；
若遭襲擊受傷痛苦者，速除病苦康健祈加持；
若被刑吏追捕束縛者，悉令平安逃脫祈加持；
若遇刑憲惡法訴訟者，指控摧壞脫罪祈加持。

勇武溫和抗爭參與者，記者文宣眾籌聯署眾，
醫療法援布施財物者、義載庇護杖義執言眾，
民主運動人與鬼神等，安樂富貴長壽祈加持。

個錄音唔好聽表面啊
兵不厭詐

真係好平安 831最少人出事 雖然辛苦 但大部分人都無事

嘩我生日又下元節又水星凌日咁撚勁

林奠段錄音用㴝分化我地
唔信得

咁姐係點啊

行雷行到咁可唔可以打死啲壞人

唔識風水，想請問其實扶乩占卜求簽既神明，係用咩標準去衡量好壞？

例如佢地其實接唔接受到民主思想？民主長遠黎講可能係好既，但往往抗爭要犧牲好多人先得到，所以佢地會唔會都係鍾意人民做順民，去等待明君出現，去繼續人治？定係其實佢地都會明白制度、法治依種中國古代相對無咁流行既思想？

真係唔識，如果問得白痴請見諒，希望唔會得罪人。

雖然古時好多可能係人為，但我地可以再做多次

定還是佢地既運作係好似Dr Strange一樣，係可以睇到未來既無限可能性，知道乜野既未來，個社會可持續發展既機會率係最高，咁就係好？

咁而家香港人要點做啊大C

係唔係新手都可以做？
之前問抄經都無人答

無信佢，佢分明自己流出

但可見佢無咩手法可用了，進入持久戰

佢切腹自殺我就信佢

抄經系新手功課抄完貼系連儂牆

佢死一萬次都難辭其疚

與風水無關，但明居正教授推測中共讓步
但我唔要有任何義士被charge,一個都不能少

我仍然覺得佢過份樂觀，今日扮讓步，秋後大圍捕

係

睇好多巴打講共產黨命盤忌水
好有可能會死喺水嘅手上
其實會唔會同之前講長江三峽有關？
2019年7月到2020年7月間推背圖所講100年大錯
就係長江三峽崩塌？

如果想知多啲可以睇吓呢條片

exce7ly
下個禮拜人權法一出又有好戲睇
人仔都差唔多92了

係 我望到佢變形時堅有feel

聽電台有人話11月8至12月8
件事就會有好大變化
即係仲要等多兩個月

關鍵時刻好撚鳩up

睇王維洛好撚過,人地德國讀水利

理性上明白呢個道理，但人心肉做，
感性上好難抽離得到，我都想好好控制自已情緒。

be water?
堅硬如冰，柔弱如水。
聚如朝露，散如晚霞。
水至柔，滴水穿石。
水，潤物無聲，滋生萬物。

試下港人buy唔buy

我上網睇，如果有願望嘅要化左佢，抄完化左佢唔貼連儂牆可以嗎？（我手字好肉酸呢）
暫時抄左25篇心經

有冇link?

係，佢似乎仲覺得警犬係有良知

一日三單屍體發現案，希望唔好係831

有次經過馬鞍山個星鏈海覺得好唔舒服，個色調同感覺好似儐儀館咁，行近發現佢入口個更亭同行人路cover都係新星光大道果隻蛇型建築

哇，屌
義士點算

＋X哥應該唔會搞呢樣野？

有冇熟玄學嘅巴打分析下

港澳辦已經又想重推國民教育

今朝聽881都聽到, check番係以下呢個節目

潮爆開運王

主持:李居明 江美儀 林寄韻

好似來緊個星期果集會講, 搵巴打留意下

個變化係好嘅？

要搵人星期六朝早聽下

我覺得依家既popo起碼有一半以上已經系武警，有心既一系一系辭職一系被消失，依家留得既已經洗晒腦，覺得自己系光復香港既無產階級鬥士，明明正常既數量應該五癆七傷，但佢地越出越有，同武警講良知就真系on99

你喜歡有心就可以了

唔係化咗先正式迴向完成咩？？

最重要係心存正念去行事

係咪要慎防777呢啲小人言論

美國政府惡定港共政府惡？
未驚過！

之前係咪有巴打分析話9月後會平淡左
同埋講過話林奠之後會扮釋出善意？

我記得係話有轉機
如果轉機後靜落黎平息左，就係抗爭者輸將被清算

但目前睇唔會停，黑警作孽太重，點都會進入持久戰

兒家停 又好似五年前咁收皮

唔記得又揾唔返

挨過9月就10月大利。但人係有墮性
大家盡做 齊心合力 命同運沒有100%

係，但今時唔同往日，黑警作業太深，721後己經超出左撤回所能平息的限度

民怨既積聚己經無法同佔中時相比，仲有一大筆血債要同佢地清算

只望抗爭勇武手足要保持良善之心，不要俾怒火同仇恨而做出黑警一樣既業

有冇人推算到義士們嘅命運？
我最在意嘅係佢地，因為有佢地先可以有美好嘅香港

（突發）灣仔會展站地盤疑似海水湧入

會展個地盤又好似上次西九咁入水，有冇咩啟示

一個禮拜過得好快，一個月濕濕碎

想知隻龜落水有無咩特別意思。。

我都想知

賴布衣： 石龜下海， 香港陸沉

金融體制有機會gg

似落雨積水多, 由其呢幾日咁多雨水
佢呢個位Above sea level
上次西九係below sea level

行運超人都有講啦
隻龜落海香港會仆街

有人話6點幾果陣重無咩水，但幾個鐘後就多水到咁

比蛇陣搞到石龜自沉

淨係金融體制定成個香港

正路就both，亦有機會係其他

林鄭哀老左好多，佢一生都算是平步青雲，
晚年搞單噤的野有冇大師睇到佢晚年命盤

好似係先甜後苦
忌水，老年行水運
冇記錯下一個大運仲要係壬子大水運
天干地支都係水

究竟香港係龍脈呢個說法係真定自己打飛機？

689年代唔識見好就收,係要出黎選特首
而家搞到一獲粥.
明明退休咬長糧再做其他政協油水位仲開心

佢信耶穌，唔會有玄學風水嘅趨吉避凶概念

推下，我愛義士

佢呢啲人只會信自己
唯一崇拜嘅嘢叫權力

唔知係咪我多心，林鄭fb都post過下唔同蛇陣同用黎做cover

我都有諗到火龍

幫得中共，都不風水命理

同毛魔，習總同類人？

佢信天主教係為咗同佢上司曾蔭權有共同語言
以前貪曾都成日去聖堂盲彌撒
但柒婆真係好少聽到佢有去

究竟有冇啲咩玄學途徑可以睇到831太子站有冇死人 就算證明唔到得個知道都好

問米

有無關係
修例風波︰佩洛西歡迎撤回修例 期望從速推動《人權法案》

但心善同本身個人信仰無關

今日又萫全白 皎皎衣裳

貪權既人唔會因為信左神而唔做教皇

琴晚爆龜未夠24小時即刻停巿

林鄭播完錄音就入水

輕輕一推

光復香港 超越深圳 攬炒後再創奇蹟
從六月到現在，香港人每天每星期用血汗生命痛苦抗爭向全世界揭示了中共獨裁者的傲慢殘暴的惡魔本性，他們講盡大話，玩弄制度暴力謀取各種利益，卑鄙無底線。他們不惜用最血腥手段逼香港人屈服，我們一定要聯合自由世界人民打敗這個Chinazi，直到他們給予香港真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

只有新的多元的思維及高瞻遠矚才能與中共（有幾億五毛做打手）的鬥爭中勝出。本人有些建議，在此拋磚引玉：

第一，要設立“腐敗及反人類計分系統“令全世界制裁那些捐助中聯辦並官商勾結的親中財團。

初步構思如下：

1.類似中國的”社會信用計分系統“，可以用簡單的標準，例如有中共黨委的企業計100分，林鄭、梁振英、何君堯這些對殘害香港人的港共分子計200分，中國國企計150分，曾捐獻中聯辦的財團計300分等等；
2.可以與全球供應系統銜接，讓自由世界用加重關稅等的方法對“腐敗及反人類計分“超過50分以上的供應商制裁，目的就是要打擊中共的經濟及科技發展；
3.可以建立獨立公正的仲裁機制，要讓自由世界借助“腐敗及反人類計分“系統，阻止中共這個惡魔擴充權力並最終破壞文明世界。

第二，香港的年輕世代可以建立公民發展平台聯合所有與“腐敗及反人類“切割的人和企業與歐美及日本韓國等科技先進國家合作在智能科技、工業4.0這個轉型大時代中找到香港的角色。

香港的年輕世代在這幾個月中已經向全世界顯示了其智慧堅韌、靈活走位的特質，這是能夠實現夢想主導世界的一代。請相信香港的年輕世代是可以創造奇蹟的。

首先要看到歐美有很多需要政治經濟結構上change的問題，例如特朗普減稅並不能明顯增加工業競爭力，香港可以借助公民發展平台產業規劃及通過合作積極干預減低不必要的資源浪費，這可以給與歐美更多change的動力。雖然歐美將全部工業回流是不現實的，但是他們樂意將產品部份segment或部份工序回流，這就令香港有了很多參與的空間。

另外雖然香港的科技落後了大陸（特別是深圳）十幾年，原因很多，只重金融地產是主因之一，但是香港現在發力追上是絕對可以的。首先一個問題是大陸的科技人才有小部份係比香港的人才優秀。我們不妨參考足球，雖然美斯是最優秀的足球天才，但是如果我們有優秀的訓練方法訓練出實力平均的球隊，再加合適的戰術策略，也是可以戰勝美斯的。

其次是科技競爭更著重學習能力，只要香港年輕世代善用AI輔助學習，可以在科技競爭中培訓出幾十萬的科技精英的。

第三，在策略上香港年輕世代應該將文宣的經驗推廣到全世界，讓自由世界的人民認識到中共之黑社會手法搶奪資源金錢的本性，只有用“腐敗及反人類計分“制裁那些協助獨裁者的企業，才能令世界發展回到正軌。

我們不妨列出過去22年泛民做錯之處：

1.沒有協助統籌香港人做好專業規劃；
2.沒有做好政策對經濟的影響的分析；
3.思維局限於現有遊戲規則內如何生存；
4.自以爲自己係正確代表；
5.沒有（或很少）團結集合最大力量Deliver出一些成果。

然後本人有一些建議供香港年輕世代參考：

a.我們要知己知彼，要用謙卑的態度向中國及全球的科技精英學習，因此要多啲看中國的相關文章媒體資訊，雖然當中有作大的成分，不妨利用香港的各種便利多與中國的科技公司作參觀交流，例如通過一些大學同學會搞的活動等等；

b.要與中共在全球供應鏈上寸土必爭，不妨與amazon及其他平台合作顯示“腐敗及反人類計分“，除了制裁中共的國企及相關的企業外，香港人也要在經濟上在全世界的工業價值鏈中贏取支持，例如一件電子產品（keyboard)如果中國製造原價US$10,制裁（加稅）後US$20，如果香港人能夠借助與其他國家合作生產出價值US$15並且品質優良的相同產品，這就是打擊中共之道；

的應用有無限的可能，中國並沒有領先很多，香港完全可以大有作為，連登的開發者們不妨搞更多的平台抗衡阿里巴巴、騰訊等等；

d.爭取政府的資源包括科技撥款等等，因此香港年輕世代不要放棄區議會立法會這些戰線；

e.攬炒後將香港的樓價租金減五成以上，既可以趕走親中地產霸權，也可以再建香港的購物天堂吸引全世界的遊客，在此痛苦過程中正好讓香港人咬緊牙關向科技轉型；

f.“公民發展平台”可以是一個網上平台（連登或其他），它要將上述各項實現就要統籌民間資源，根據政府的專業規劃的不足再加規劃，特別是培訓人才、團結全港的人才去實現“光復香港”。香港年輕世代可能不知道中國的工業發展其實大部份依靠香港的年長一代（包括移民海外的）及台灣的技術人才，因此只要借助此平台聯合香港的新舊技術人才，一定可以再創奇蹟的。這個平台也要部署如何與中共技術競爭，也可以推銷產品使用拉動投資等等。

最後建議香港可以有一些類似DJI無人機的旗艦產品，例如：
1. 在新界及歐美那些人口密度低的地方很多人都需要一款最輕便的、手機控制加速減速煞制轉彎的滑板。香港人可以製造出這種方便的可放入手袋的滑板，其全球需求可以有十億以上；
2. 參與歐美在Internet of Things、AI的發展，設計上超越中國；
3. 香港本身被核電廠包圍，很需要有防核洩漏的設施，不妨與其他先進國家合作發展出這些產品供全球購買。

至於如何減低高科技燒錢的問題，有些方法建議：例如在連登徵集上述最輕便滑板的設計（以及工藝流程夾具設計），假設有一千個有價值的方案，不妨邀請這些人才成為股東，最終做出最成功的產品，參與者便可以獲利。

請香港人在經濟上與歐美聯合努力同中共抗衡，這樣就能夠爭取到真雙普選、釋放全部抗爭者及民族自決。

光復香港 時代革命

一木連丁口=柯

講起水，外媒稱我哋依場叫water revolution
林病忌水

睇咗莫天賜嘅推背圖終極珍藏本
佢嘅解釋同我地鳩解好唔同
佢2014年死前話係去到46象
不過我感覺佢係徧親共
同埋佢外祖父嘅推背圖版本嘅圖
同我地睇緊嘅有好大分別

成件事好鬼

我願榮光歸香港

右二周圍冇血

仲有一個月 點挨好辛苦

相信唔止一個月
起碼去到11月中後

點睇

我諗都有一段時間

睇其他post話出年又黎多波大型抗爭
有冇風水巴絲推算到？

shorturl.at/auzK7

預計出年又黎一波，但民主會贏，義士會係2021年法庭勝利，之後仲會有陸續嘅示威，但民主個邊係贏嘅

係真就好，不過義士要等2年，係民主運動黎講叫短但係依個時空下真係好難頂

香港人太幸福 未經歷過 再難捱都要捱 第時同啲仔仔女女講當年為香港點付出 要佢地承傳香港人精神

到底幾時先可以真正光復到香港 可以係煲底相見

算中了，水太多出事了

831 太子站game start

只怕會越黎越多人自殺

回歸當日再加埋之後落咗兩日雨，嗰陣時仲係小朋友嘅我已經覺得香港會衰30年

條link入唔到

兩年喺歷史嘅角度嚟講真係算快

死左人弓弓 兒家係all or nothing 如果停 死者同家屬一世都不明不白

己亥巴
近來侵侵攞返清朝債券呢件事出黎講，令我諗起你對第43象嘅解釋
～物歸原主非奇事

兔仔點解釋??好似金聖嘆指係卯年定係中秋。。?!

通常都要10年8年，2年唔算d咩
義士頂住呀
依幾年好似都不停出現抗爭

嫦娥奔月

想知黑警下場

對於未來推背圖好清楚
不要去承認自己是什麼中國人，什麼中華民族
不要被他們迷惑 他們走的方向是錯的

搵到一位可以克制蛇妖嘅神 仲要同香港好應
大羿

大羿，或羿，神話傳說中的上古射日英雄，據說為尧時期人物，受天帝命令下界除害，並與妻子嫦娥一起降臨人間。先後射下九個太阳，並射殺猛禽惡獸，從此地上氣候適宜，萬物得以生長。民間因而奉他為「箭神」。
传说尧时，十日並出草木枯死，又有猰貐、凿齿、九婴、大风、封豨、修蛇等惡獸四處为害，羿受堯的命令除去這幾種惡獸，又射去九日，为民除害。

1、大羿嘅老婆係嫦娥，嫦娥偷食長生不老藥，之後一個人去咗月宮流亡，變成一隻蟾蜍，好淒慘——嫦娥=林鄭月娥
2、大羿射九日——九日=中共九大常委
3、大羿殺修蛇——修蛇=蛇妖

一個大羿，趕林鄭，射九大常委，殺蛇妖，一次過滿足三個願望！
另外，大羿又叫宗布神，係可以驅魔。

修蛇

)
大羿

但後羿有供奉咩
btw，四川好似地震

我地供奉佢

😁

啱啱神秘之夜講咗成個局勢出嚟

有興趣嘅快啲去聽

有冇人占到黑警下場

我覺得兩年內全球經濟步入大衰退
唔好灰心，支爆近了

邊度聽

點供奉

揮番五色旗，有無得諗

我都提議過 鐵血十八星旗都幾好

不過我覺得要改做黑紅黃藍白黑色一定要最頂

都係拜神咁供奉 問題係冇地方俾我地整神壇
或者搞翻場露天祭祀又得
係正中聯辦門口
請一班記者 講明點解拜后羿
然後燒九面黨旗 劏蛇 劏兔 用D血祭后羿
再用D玩具箭（冇傷害性 非攻擊型武器）射入中聯辦 象徵射妖
所有人士都可以參加

咁搞法 上曬新聞 佢地嚇都嚇死
已經可以有效果

有道理 木生火生土生金生水
可以由下至上 藍 紅 黃 白 黑 催旺個水

《推背圖》第43象： 讖曰：君非君臣非臣始艱危終克定頌曰：黑兔走入青龍穴欲盡不盡不可說唯有外邊根樹上三十年中 子孫結 2023（癸卯年、兔年）～2024（甲辰年、龍年）

其中欲盡不盡不可說，暗示中共唔係最後得手，以至第二個政權完全取代中共。

快速整左個

深色版

我直覺覺得出年經濟真心會冚球爆

四川地震

等我又試下，
其實上少少有Ching 講蛇陣，會唔會有人覺得地鐵係龍/蛇？
又留意下呢幾年多左幾條線?
點將火龍變水龍呢？

簡單講
請 北帝 下凡扶乩

乩文

1-
六月飛霜亂紛紛，
兵賊不分害平民，
逆天而行非一次，
本末倒置說謊話。
-2-
上情變了攪動亂，
民怨難息在一時，
暴民一發難收拾，
苦了百姓難回頭。
-3-
夷狄暗中來資助，
美人奸計計上計，
土豪劣紳鬼打鬼，
黎民難有安樂時，
-4-
申月局勢漸平息，
干戈未斷待時機，
小心為尚要注意，
暗由行動要提防。
-5-
中秋難望月團圓，
百業蕭條難興旺，
互不信任氣難消，
政令難下紫禁城。
-6-
地網展開來捉鬼，
烽煙四起非百姓，
陷阱重重又再來，
人民艱苦有誰知。
-7-
太歲之月有起色，
雖則太歲不高興，
星星之火難再燃，
日出之雪漸消溶。
-8-
撥亂反正在子月，
國賊收斂見曙光，
鵝群難見逐只走，
灰頭土臉不能留。
-9-
臘月之時新氣象，
土豬將走金鼠來，
民生改善有希望，
庶民百姓漸顏開。
-10-
今日來時非偶然，
戒急用忍成大事，
陰安陽樂是天意，
還有希望在明天。

你睇中式既時候要小心
中式多數覺得穩定先好(因為皇權獨裁)
西式多數覺得革新先好

所以民主自由先咁可貴 唔可以用金錢衡量

其實我都有依個疑問
究竟轉好係指示威者個邊定政權個邊

西南獨立曇花現 飛虎潛龍勢莫當 聯軍東指成一氣 劍仙俠士有奇秘
水能剋火火無功 炮火飛機何處避 此是陰陽造化機 土意發明成絕技
稱雄東土日己終 物歸原主非奇事 此時國恥一齊消 四海昇平多吉兆

頭兩句已經發生緊

...異術殺人不用刀 偃武修文日月高 三教聖人同住世 群魔妖怪豈能逃
可嘆草頭燒不盡 野外春風吹又生 宮門拔劍除奸佞 白頭變作赤頭人
田間再出華盛頓 造福人群是真命 此人原是紫微星 定國安民功德盛
執中守一正乾坤 巍巍蕩蕩希堯舜 1933-2033

可以同你講d新線隧道全部漏水漏到而家仲未止得到水
唔使搞都係水龍

漏水夠唔夠力?

幾條由起到而家都係keep住漏水，夠唔夠就真係唔識

神秘之夜有講係，北帝係可以破蛇陣。
因為傳說北帝降魔伏妖，腳踏龜蛇

中國稱清朝債券是「中華民國債務」

以前都有占卜撚上水， 今次無嘅

咁講法其實係咪順其自然就得
我地做咩/唔做咩都改變唔到結果

風水救港集會，用北帝做背景

白頭變作赤頭人

白頭=白頭佬？
赤頭=紅底梁？

【佛教徒召集】想搞個護港共修團！

明顯係政府個邊

呢d咁既水平我都寫到,得啖笑。
1.
六月炎夏血在流
正邪顛倒有誰知
美人暗助局中局
九十九年成大錯
2.
暴秦加稅百姓苦
幣賤糧貴餓肚皮
北俄害我生豬瘟
黎民難有安樂時
3.
秋分以後局勢變
百國聯軍正待時
港民所盼局勢轉
水化堅冰勢萬鈞
4.
聖人流亡法蘭西
北狄害聖天不容
移至外邦為生存
正道首在歐洲傳
5.
南北紅帽皆除盡
四夷屈服萬邦和
聖人歸國萬國朝
海內共開聖平世

梗係唔係，如果心念為善，善既業力先會導向你所想

積惡業就

咁又係 自己作都唔難

稱紅東土日已終都未出現

Youtube 有呀

全部97後作品？

突然諗起
孫中山字 帝象
wiki：寓意親人希冀其受到民間信仰及道教中「北帝」護佑，但後來孫中山青年時曾信基督教，當時極端排斥中華民間信仰與道教等信仰，曾於「北帝」廟內破壞神像

孫中山夠薑破壞北帝廟，又叫帝象，而且佢辛亥革命成功個陣拜過朱元璋，話自己恢復大明，而明朝護國神就係北帝——會唔會孫中山其實係北帝下凡？所以中山公園先要搞死佢尊像。

可以係孫中山像下面貼張北帝像？正對蛇頭方向

而且北帝又係戰神 武神 水神 護國神 顏色屬於黑色
又可以鎮蛇妖
簡直勇武派之護法神
下次宗教集會 可以用北帝像

黑袍瑪哈嘎拉先係
中國神明應該大部份都係藍絲

佢一邊踩住隻龜係會展一邊踩住條蛇就係嗰條 隧道口 又或者港珠澳都可以

所以個節目嘅高人 都建議喺兩個位置中間做一個 北帝嘅神像

我開左個風水谷，大家可以入黎研究：

你個個係頻道黎

咩節目？邊度有得睇？

咁又難講 台灣咩神都有 民進黨都照拜
我都諗過大黑天 不過應該冇乜人識

得啦

朋友sd黎遠睇墳場咁

應該比黑袍瑪哈嘎拉同大白傘蓋佛母做反送中運動既護法 西藏比人咁搞法、活佛們比人咁逼害，一定好落力護持

中國神明維穩維左幾千年，我信唔過佢地

冇人識，詮釋既空間就大
我地依邊多人信佢拜佢，神力自己就黎

記得之前全美國wicca好似話想一齊拉trump落台
但係好似搞唔到佢 可能真係真命天子 上帝保佑
希特拉當時都好迷信
所以好多政治鬥爭後面可能都有神秘力量加持

阿清修密宗？
可以點做法？

唔識新紀元
我都唔知點做，而加都係修下儀軌唸下經咒做回向
得閒玩下心經回遮

今日睇新聞見到李嘉誠縮晒水

唔知關唔關天鑽條蛇成形事呢？

旺角東站爆水喉浸曬 關唔關事

回歸塔先最似蛇 , 無人講 ?

師傅唔知有冇講咗一百次「...嚟講呢」

海底隧道港島入口處休憩花園，見到有好似柱狀既擺設，以前好似有座假山

但留名跟進

感覺又係個d風水野，希望我估錯啦

中共就好似行將就木既人，用邪術意圖續命。

根據《時輪金剛曆》推算

2019年9月9日至9月15日，藥王星出現，為期七天。藥王星當空的七天內，江河湖海等一切水源皆具藥師佛加持，是沐浴、清淨疾病、業障，換洗衣物的時機，此時雨水也具加持力，七日內若淋到雨，亦可淨除疾病障礙。

這段時間，請念誦藥師法門，祈請藥師佛加持，消除一切眾生病障。巴打絲打可以一同為受傷的手足頌唸「南無藥師琉璃光如來 」名號。

癸酉預測 (9月8至10月7日)
弱水金強,凶險之後是We Connect.

癸水,至陰柔的水,如果壬水是黑衣遊行的水龍,癸水是和理非中的和理非,形象是極柔弱的女性,可能行經連儂牆,連停步去看也不夠膽,只會心中默默說聲加油的弱小人物.

酉金,名貴的金,精緻細琢的手飾金幣,也可以是樂器歌聲,亦可以是少女.近來幾首運動歌曲推出都顯示入了酉金之氣.

情況推演下去,連平日不敢行動的柔弱女孩也要發聲高唱,凶險的是武力升級到極點,骨碎之餘更令人心碎.

癸+辛,最凶險的格局,上天下地都是捕捉及牢獄,年輕女子最受災,連以為是和理非的文青活動反而遭到最大最凶的施襲.其後網絡、社區文宣,鋪天蓋地都是這些畫面.

之前有一幕沙田新城市義士歸來,周遭市民以英雄式拍掌歡迎,片段瘋傳微博,顛覆中國網民認知,當時有中肯評論:"對於運動,香港人大致七成支持,兩成中立,一成愛國",如此瘋傳的一幕相信在癸酉月又再上演,而這一次民意歸邊了,中立的兩成也看不過眼,將會出現九成支持,香港之路踏出了,We Connect.

癸水至弱之水,極需要大量壬辰即黑衣遊行人士去保護.
這個月,紅色巳火蛇被酉金所合,天時不就,想唱好而不得.
黑衣癸水,至柔的人物以歌聲震撼人心,畫面與聲音全宇宙都得見,連大商家、政府內部都感動憐恤.

總之Ｓｉｎｇ ｆｏｒ Ｈｏｎｇ Ｋｏｎｇ就是本月術數上合適的事.

風水吉物: 黑色銀色咪、唱K神器、靚聲喇叭、漂亮畫面、不碎鏡面

[url]原圖: [/url]

Be Water, Let's Sing.

P.S.
<補充>上一卦, 兄弟化太歲,代表亥月,11-12 間,香港兄弟成為了Man of the Year, 可能係成為時代雜誌年度人物,甚至乎係獲得諾貝爾獎

啱啱睇左寶善老師講蛇陣
屌個中山公園真係成個墓地咁

我地自制黃傘蓋有無得諗

冇

有冇甲戌月？
最痛苦嘅月份

真係應該和理非集會遊行為面，勇武進化為地下行動比較安全

唔係話要割
但真係有啲人係唔肯聽人勸係都要死守
呢樣嘢其實好難避免

鑊鑊都係後面唔走佢哋都冇得走

有啲人太唔認真
當咗好似出嚟玩咁款
一啲危機意識都冇
結果累撚死其他人

我都睇左

死黑警！！！

推呀推

鄭若驊確認正研究《緊急法》及《蒙面法》

對於早前有消息指，政府正研究實施《緊急法》及引入《蒙面法》來應對示威，律政司司長鄭若驊表示，「緊急法」一直在研究中，當中很多因素均會考慮，政府也就「蒙面法」聽到很多意見，也在進行法律上的研究。鄭若驊重申，律政司的檢控工作沒有任何政治或個人背景的考慮，均按證據相關法律和按照《檢控守則》進行，但某些情況是否應該有特別安排，則很難一概而論。

2019-09-11 22:36:46
希望出年個新一年抗爭唔係呢樣

之前連登有個post仲話所有強姦係公安所為 洗白自己

記得之前睇過聖馬拉奇預言，大概係話預言中嘅第112任教宗完成任務後就會有毀滅同審判降臨
而現任教宗正正就係預言中嘅末代教宗，以佢而家82歲嘅年紀，可能都係做多幾年就要退位甚至歸天
唔通過多幾年真係會有大事發生甚至冚球剷

講起教宗

梵蒂岡THE PAPAL AUDIENCE HALL

武候札既時段好清楚1933-2033

蛇頭仲要鱗片、眼同毒牙有齊

即係點

點解要咁起？

老人星出現南方 紀念化為公正堂
西南獨立曇花現 飛虎潛龍勢莫當 聯軍東指成一氣 劍仙俠士有奇秘
水能剋火火無功 炮火飛機何處避 此是陰陽造化機 土意發明成絕技
稱雄東土日己終 物歸原主非奇事 此時國恥一齊消 四海昇平多吉兆

異術殺人不用刀 偃武修文日月高 三教聖人同住世 群魔妖怪豈能逃
可嘆草頭燒不盡 野外春風吹又生 宮門拔劍除奸佞 白頭變作赤頭人
田間再出華盛頓 造福人群是真命 此人原是紫微星 定國安民功德盛
執中守一正乾坤 巍巍蕩蕩希堯舜

去到2033年前上面會全部應驗

依樣係更加大嘅陰謀論，蜥蜴人

願聞其詳

負皮我都無用嫁，我講真話

支持！

好似係共濟會定光明會嘅陰謀論

有冇人解下

舊登呢個post可以睇下

嘩頂，睇到頭痛

好唔舒服

好想信

但每個人解釋都好唔同

唔知點信

依個同解法無關 1933-2033 當時札文既框架講到明香港百年大事

邊個部分講香港？
唔太識睇

唔中意講香港，講世界大事都得嫁 有世界大戰
西方軍同南方軍

推背圖話會分裂，搞united state of china

台灣西南=hk?

地理中心唔係台灣

中秋節push

光復獅子山

岩岩呢兩日美國個面通過左新彊人權法案
西南係都係新彊個面啦
又或者個句係講西面（藏同彊）+南面（港）兩面
不過曇花一現一晚就打柴

如果講西南應該係薄稀來掛

個人覺得蜥蜴人好過土共

Lesser evil

邊一象講會分裂？

同風水有冇關係
咁大條蛇應該唔常見

44像，講周成王，秋秋戰國，九國春
但係時序有d亂，因為45象又講返兩岸戰爭

春秋

間唔中都有既
不過影到佢食野就少見啲

蜥蜴人起碼對自己人好

應該唔關事，就黎入冬，冬眠前係會食多啲

好撚樣衰，好想拆撚咗佢

oh shit, what the fuck is this

東區走廊起頭個邊，係銅鑼灣影

露出半個龜頭

推背圖個巴打都估得算係咁

咁可能要拖到2020年尾

而且仲未會支爆

香港郊外不嬲都多蛇
或者香港境內不嬲都多動物
人有錢就唔會拎佢地嚟食
反而支那山區、越南柬埔寨
喺市區搵隻麻雀都冇

以前睇過下聖經預言，話末世會好q多預言家出現，根本而家就係呢個情況仲有就係蛇，敵基督，望到上面個hall既蛇圖，莫非。。。。

敵基督

習帝一直在玩命

唔知係咪我諗多左，好似每晚閃電之後第日就有人發現屍體

我無追晒post, 早排入開上水經過體育館見到有個彫素好似5支鐵釘
雖然附近無山，但望落怪怪地咁
報導話：回歸紀念園內5根銅柱，其實是抽象版的解放軍駐港部隊
但我唔明點解用5呢個數

我都唔明

覺得係風水擺設

習近平生肖係蛇

可能要去實地觀察先知

似5支鐵釘打落地下

厭勝五行

「求fc」831地鐵站既法事係打散冤魂？！「無人提」

點解要做到咁絕

厭勝棒棒

輕鬆一下 依張獅鳥相感覺好舒服

火車出軌關唔關事

唔好乜都關事
劣質貨make in china only ja

但五行厭勝咁近有效果？

放咁鬼多野 真係等反噬

車係大英 路軌應該都係外國
零件就唔知啦

今朝黨鐵出事
下晝大嶼山又特別大雨
唔知係咪巧合?

Lion of Saint Mark

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

柯文哲

由矛尖開始順時針計太陽放射線
圖 Ι∣Ι∣ΙΙ∣ΙΙΙ∣Ι∣Ι∣Ι∣∣∣
二進制：0101001000101010111
逆時針：1110101010001001010

突然之間唔記得晒二進制點樣計添

蜂蝶滿村飛 蟲害 中晒

111=7 110=6
11=3

大家心裡面都知輪姦有幾多成係真

願榮光歸香港

全球森林大火緊
俄羅斯病毒工廠又爆炸

大家點睇 街燈好少可會咁

中環灣仔繞道改咗路之後
先出現咁多問題

P牌人手推

好有啟發性
促使我去請教Google大神，
原來獅鳥，即係獅鷲、鷹頭獅，西方文明視作為守護寶藏的神獸，會將入侵者撕成碎片。

而藏傳佛教有大鵬鳥獅作為吉祥物，即大鵬金翅鳥(國師又中)與獅子所出的第二代神獸。

P.S.
《說岳全傳》稱岳飛為大鵬鳥轉世，還記得讀書時的一段課文：
「岳飛，字鵬舉，相州湯陰人也。生時，有大禽若鵠，飛鳴室上，因以為名。」
大鵬鳥專克巳火蛇

阝=P?

講緊木丁口=柯呀

估埋名嘛

核彈

岳飛再世岳家軍要嚟
希望今次唔會又功虧一簣

突然無聊睇下伊斯蘭

唔通連登仔去解放佢地

今年豬年，蟒蛇絞殺豬，犯太歲

有無高手解釋下，點解話太子站依家好猛

仲話有咩七人眾，百鬼夜行

今日落左去實地考察，有種抖唔到氣嘅感覺

有圖有真相

不過香港真係好有作爲巴比倫既特質

依家諗起都覺得好傷痛

有無直排右起？

今日班狗又失常

沙田友又將國旗掉落城門河

如果係咁就好

突發，香港神獸正式上線！

【正名】沙田新城市隻雀唔係叫獅鳥！ 佢叫Freenix！

鳯凰出山

鳳凰係正宗香港神獸，改得好

秋分
秋分來了，癸酉月過了一半，各區都成為唱遊空間，由榮光、肥媽有話兒、有隻雀仔跌落水以至仙樂飄飄處處聞，首首入腦，聲聲入耳，家事國事天下事世界關心。

美國聽證會上，Sharon Hom 的世界級演講，紐約時代廣場乃至各地的榮光大合唱、多國語言版本，種種都如“癸酉”所指高聲唱和，然而這只是開始...

天時不就，巳火大蛇，烟花燒不了，旗手對唱被叫走，更被人影到參與者事後收錢，更將旗幟掉進垃圾筒。再到近日連旗幟都被掉進城門河裡，由直播畫面一格格沉於水中，生旺火的烟花不成、卻被河水克紅旗火、中國內部生活上又被迫到動用糧食儲備急凍豬肉應市，太歲亥水豬正逐漸克耗巳火蛇，然而巳火蛇的失旺不代表黑衣會立即勝利，相反，黎明前的黑暗將是很黑暗...

拘捕已變得更暗中進行，暗地跟踪在巴士發難，亦有等待回程時逐一帶走，上天下地都是捕捉。情況越叫人髮指，由先拘捕急救人員，再派人假扮救護去突擊拘捕，再到10歲兒童被鎖上手扣押進警車，這些都很黑暗，不過還有更黑暗...

日日都有屍體發現，全是無可疑，以往新聞必然報導的姓名，年齡，職業，輕生原因，家人反應，突然只剩下“無可疑”，彷彿害怕一旦透露了可辨識身份就會被相關親朋指出疑點所在...

而癸酉下半月，這些情況只會更多更明顯，癸酉的凶性將現、武力越見升級、真相湧現、滅絕人性的畫面全港直播，或許最壞的心理準備是在鏡頭下暴露事實原貌，大家都會心碎淚流，這時候，香港已無分黑白只有真相，全港人都We Connect，請將悲傷留給勝利，捱過去，直到11、12月，普世同行， 光復香港。

我忌水, 呢兩個月身體真係差好多
睇嚟要捱多兩年先得

當你在修行遭遇障礙，不要放棄，請記住在你身後有一個強大的瑪哈嘎拉。

願眾義士安好

總覺得依家同原標題差好遠

無所謂啦，本質一樣未得

屌佢仲要用ff既bgm

我應承你
呢個Post到40 我諗定個新名做4

世界運勢推演

講起蛇
之前咪有個大陸妹走去日本神社埋左香港人寫既繪馬
之後人地啲神職人員幫手掘返出黎掛返好
果間正正係八坂神社，供奉斬殺八岐大蛇既須佐之男命
佢地真係好鍾意揀中人黎得罪
之前仲有巴打求到呢支簽

又係打蛇日本啲神靈都講到出面

諗起火影

日本啲神就係打機漫畫都成日見，所以有印象，我又鍾意行神社所以雖然冇研究但有記憶，啲強國人最近去神社瘋狂搞啲光復香港繪馬，但佢地冇文化完全唔關心自己褻瀆緊邊個神明，果幾間神社有以下幾間

八坂神社，上面講左
春日大社：建御雷之男神，喺動亂期間成功迫大國主神交出政權
明治神宮，呢個最正，供奉明治天皇，佢地走去果度許願中國加油

唔該哂

我諗日本神唔知反左幾多次白眼

果位幫我地救返啲繪馬既神職人員話，其實唔止喺佢地度，仲成日聽全國其他行家話佢地一年到晚又搞破壞又偷祭品搞到啲國民冇文化冇家教得罪人多稱呼人少丫拿

慘 又唔趕得佢地走 如果日本似香港廟祝咁 可以用掃把掃走佢地

黑警玄學戰術大揭秘

岩岩係公海見到

班支那人咁黑心
去神社真係多鳩餘
返去拜佢哋偉大嘅毛主席好過啦

國慶大型花籃著火係咪即係好似祭品咁

有冇人識睇，呢隻係咪就係大鵬金翅鳥呀？

btw 心經簡林果D都係蛇陣
求倒大蛇退治果時已經話係大吉兆
D支匠人仲要去搞人退治大蛇既神社 真係未死過

有冇巴絲可以講下其他地方既神會唔會夠影響力射著香港?

個生番大陸妹仲話下次去再見到要火燒神社添啊

明治天皇會唔會出山sir this way

最衰希臘神無神社
我好想見到各大宗教一齊聲討中国，世界大同

大陸搞完回教搞耶教佛教已經撥行咗個火...

睇完，好似將幾多post啲重點合成一個post

係選舉近烏

其實如果香港有中共龍脈
咁港鐵某程度上都係條龍嘅血管
港鐵近期又炒左咁多次車算唔算代表佢同緊條龍喺大動脈放血?

就黎進入甲戌月，有冇咩睇法呀

「摺紙鶴」活動風水上對香港有利，用鳥形剋蛇。大家摺多d周圍掛

呢個易做𡃓
而且英文名叫freenix 對翻鳳凰之說

對張紙誦唸經/佛號/心咒加持9/27/108次，然後吹氣
用繩串起個時，唸一次打一個結，一串九隻
我試下咁樣有冇力

三點原因，其術難成：
1.天時不就，綠木受克
2.水盪木漂，木會受不住
3.格局失和，
用警發fb時間起卦可以預測響該時做宣傳的情況會如何發展，以作為宣傳的景門為用神，得震宮天柱龍入天牢格。古訣：「龍入天牢，陰陽之事皆難成」，意思係面個浸，同底個浸都不成功，而且「龍入天牢」就係坐監的密碼，綜合術數推論就係有暴力畫面曝光繼而有警被收監。

外應玄機
值得一提， 此fb宣傳事件有一強烈外應，即係外間立即有反應而加強卦中意象。
被人話唔識字，將彈字聲調搞錯

source:

汽油彈讀「蛋」音，從二聲，二為黑，坤卦
汽油彈讀「但」音，從六聲，六為白，乾卦
宣傳卻用錯誤的六聲代替二聲，希望以白代黑
本來想反黑為白，扭轉乾坤，
結果發佈時間露玄機，術數上得出「龍入天牢，陰陽之事皆難成」，黑白乾坤都無法改變，而且更加強「龍入天牢」個收監意象力量。

P.S.甲戌月推算會到時候至計

印尼都有示威
今日印尼記者被射....
印尼信伊斯蘭教....

印印幫幫拖

今日啲霧特別多

關帝聖君降乱
第六段
地網展開來捉鬼，
烽煙再起非百姓，
陷阱重重又再來，
人民艱苦有誰知。

今日Popo 縱火
又畀記者影到喺修頓出嚟

發夢時執到份文件 有個秘密組織...

如果好似份野咁 又幾好喎

咁好快捱到下段
唔識風水命理 但硬係覺得太歲之月唔係直解
太歲應該可以解中共國慶，即係十月
所以雖然係太歲之月（國慶月），但太歲（中共）不高興
但下兩句就解唔明了，到底點解星星之火起唔到都會搞到溶雪
希望個乱係站係我地立場寫

呢d moment 都要信下神喻比自已心靈安慰

政令難下紫禁城

我覺得呢個「紫禁城」唔係講北京
而係借代港共

同意
太歲即君王

鵝群難見逐只走，
灰頭土臉不能留。

鵝群我覺得係指示威者
灰頭土臉即滿頭滿臉沾滿塵土的樣子。 也形容懊喪或消沈的神態，可能指官員。

有幾個可能性
1 美帝限死左中共出招
2 學大紀元講 中共內部唔一致
3 你既講法 港共政權有心無力

我發現最後個句陰安陽樂冇咩人理
我google 係指安葬好先人既墓穴 陽間既後人就會安樂

有二種解法，但用政府方面㴝解係解唔通最後果句日出之雪漸消融，因為最後果句似係講埋藏咗嘅野終於被發現

咁姐係仲有幾耐捱呀

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

點解日出之雪漸消融？
即係有曙光？

咁星星之火難再燃係示威開始完？

篇文就話子月反攻，姐係新歷嘅11月尾開始

仲有咁耐尋晩已經好傷喇

星星之火難再燃可以係話民眾力量過左最高點無力再爆發，亦可以話777政權/popo眾嘅氣勢逐漸式微
咁日出之雪漸消融，我個人見解係一啲令人感到絕望/憤怒嘅秘密終於爆咗出嚟，寒凍過後嘅日出令雪融化，之後得出嘅野係咩，無人知。

以香港人既眼光可能算長，但以東歐抗共史嚟講，香港人算係咁，始終美帝有插旗

今日同聽日有咩要注意
我地呢d普通人有冇咩方法可以幫手減弱支共d邪陣

同埋太歲之月正路係解10月是年太歲謝廷輔入官

其實篇野立場係企執政者那邊還是企係我們人民那邊？
此點其實好重要，會得出完全相反的解釋

陰安陽樂...

會唔會指義士犠牲被掲發，然後英魂得安寧

Sorry 按錯icon

呢個真，完全可以調轉黎解

咁又係剩係印尼幾日都已經26死
但呢刻又勁無助實力太懸殊

成日見到「百姓」、「民生」呢啲字眼, 唔似係當權者角度?
同埋呢類嘢, 好似好少聽係當權者角度, 通常都係平民求, 好似車公籤咁

你當第三方視點咁睇會好啲

佢有用兵賊兩隻字，一定係指政權賦予權力嘅警察
逆天而行似係講唔理民意強推

不過呢，中式野成日鍾意穩定就算，我有保留

美國國會最快要十月中先過到條例，攪得黎都十一月。

波蘭最慘。

每個禮拜都好漫長咁真係唔想再有手足被捕呀

我地要改變戰法，如果硬碰唔到，唯有軟攻，全民罷坐黨鐵，唔用中資服務，唔返大陸（叫雞都留港，就算佢係北姑，都要黎香港搵食嘅北姑），有大陸喱問路一定講廣東話，明天全民黑衫/掛黑絲帶，當正戴孝咁做七日至少，美心/太古系唔在講，去長和系唔好幫襯怡和系（好彩電仲係嘉道理同誠主），仲有就補充。做得曬先再諗硬接戰。

上面有個話用鳥鎮蛇有用
我地幫手摺多啲鴿 周街擺囉

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

怡和真係咩都係佢避唔到咁滯

喵巴...霧獸係咪來左香港...

乱文唔係為成場反送中運動求咩？

為香港求

有冇聽日嘅推測

網友表示唔好開名：
大靈異：剛剛忽然發現，三座以「回歸紀念」命名的建築，竟然可以拉成一條中軸的形態，把九龍、港島核心市區切成兩半，會是偶然嗎？

1. 大埔 香港回歸紀念塔 東經 114.180077
2. 獅子山 香港回歸紀念亭 東經 114.181392
3. 灣仔 香港回歸紀念碑 東經114.172174

再加上海洋公園的熊貓館 東經114.176288

是這樣巧合嗎？

#厭勝棒

十一革命 撥亂反正

拆拆拆

POPO處理呢場示威既Operation名叫「踏浪者」，係咪好有針對「水」既意思？我地個浪係咪唔夠大？定係唔應該將自己變做做「浪」呢種形態？

如果要嬴就要 cross 左呢條中線咁解, 即係話決勝負戰場會係直線上面
仲有, 唔好問我點知, 但係呢埸運動會去到 2020 年初, 大家養精蓄銳

結果呢？
More please

出年1月？

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

以林鄭乙木從殺格定基調，水木旺就示威者得勢，其餘政府得勢

己亥 甲戌 丙子 (6/11)
丙火出頭象徵政府。丙火戌月衰地又坐子水官地要養，甲根旁邊但為己土合住。戌中一點火根，唔算旺。

己亥 甲戌 癸未 (13/11)
亥未半個木局差中神不成，但有少許木氣。癸水揚出黎天干代表應該係啲和理非回合，癸水坐殺冇金化，亥根嫌遠，地支土旺(相刑土更旺)。水勢難大，示威者勢弱。

己亥 甲戌 庚寅 (20/11)
地支半火局差中神不成，少許火氣。寅亥合木增強木氣。庚金可以象徵警察或林鄭，庚金戌月中旺夠應付木。甲木到，庚金又到，庚金有所作為有用武之地，庚金劈甲引丁火又呼應地支火氣。唔係咩好日子。

己亥 甲戌 丁酉 (27/11)
丁火有根不怕弱，地支金旺土旺，甲木合絆己土削弱木氣，亥水冇特別去向。戌酉穿諗唔到象徵咩。應該唔會係好日子。

等乙亥月會好啲掛。兩劑大水。乙木自坐根唔從得。

老實講講咁多經都係為信心打落去者，但冇信心都好，你又肯唔肯為香港為一口氣打落去 ? 同中共爭不求朝夕長短，我相信中共會應推背圖講九十九年成大錯。挨到2020啦。

係咪打錯，20/11 27/11已經係亥月

死黑警大鑊鳥！高人睇唔過眼已作法

我諗應該係

可能要變海獸

Btw
之前都有人post分析出黎
大家可以睇睇

香港下半年運程(2019)關聖帝君降乩

今年係亥年，太歲之月唔係應該係11月8號後咩（乙亥）

請指教

太歲可以解作君王

年頭，講唔定邊個月

想問2020完係咩意思？我地贏嗎

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭900咋

推
好鞋捱呀屌，日日都以淚洗面

8月
9月 睇返佢之前分別8月頭同9月頭出嘅文 大家點睇?

都係講10月最難過

捱到十一月應該會好轉

紅花開盡白花開

白花竟然係指香港？
香港究竟要為中國付出幾多

太子站新屋嶺？

個十月真係好難過
宜加先4/10

真攬炒

甲戌月仲未到

姐係大概幾號到幾號

發覺大家對術數月份上有疑惑，特別註明一下：
癸酉，西曆9月8日至10月7日
甲戌，西曆10月8日至11月7日
乙亥，西曆11月8日至12月6日
丙子，西曆12月7日至1月5日

術數用節氣即係"立秋"，"寒露"個D，唔係計農曆.
舉個例，西曆2019年9月29日係農曆九月初一，
有人會以為已經是九月就當係戌月，這是錯誤理解，正確要
農曆九月初十即西曆10月8日，新節氣寒露開始至係踏入戌月

P.S.癸酉未完，恐怕武力仍會升級，甲戌一定難捱，武力、軍隊都會出現，堅持才會勝利.Be Water

唉屌 我覺得真係講中哂

姐係呢個月係最辛苦嘅月份？

Lm

好難受
呢個月先岩岩開始

呢位作者喺facebook話10月22號最大鑊

補充：佢話亦都有可能早一兩日，會慘烈，但決定性

之前個篇關公 扶乩文最後個句：

介急用忍成大事
還有希望在明天

大家要保住條命同佢慢慢周

其實好難，之前邊有可能一宣佈就出街示威roadblock，十月既慘烈，應該係實質性各種秋後，跟尾狗

吳王勾踐
臥薪嘗膽

依家應該係
地網展開來捉鬼
烽煙再起非百姓

烽煙再起非百姓應該點解

我接受唔到

水能載舟 亦能覆舟
到底邊個引導邊個都未知

快極立春左右
會有更多好反蒙面法咁嘅野出野，實則就行緊急法

唉 有咩野可以幫手足催吉避凶

所以個人覺得，10月應該慢慢磨，唔好硬撞。但每日都偏地開花，be water, 磨到11月，成個10月商家佬冇生意做，都頂唔信

已經收好多fd 講，旅行，酒店，零售已經仆直緊，d 名錶鋪由7月開始一隻都賣唔到

個人理解係，烽煙=以前軍人至會用，姐係搞事既唔係由百姓市民而起， 係政府搞事

同問
有冇咩可以幫到手

太歲有時會直解做子鼠

唉屌 我已經明白個劇本

甲戌月一定是歷來最難捱，特此長篇試作推算(時間有限，不完美，見諒)。

重點:
1.甲戌月利巳火大蛇，不利黑衣，黑衣需要金水幫助。
2.將會進入「戰爭狀態」，商場各機構關門，交通阻塞，黑衣有大捐失。
3.城中將有一線有錢佬、高官會離開香港的政商遊戲、金融系統受衝擊。
4.有警被捕，有黑衣人物獲釋或上訴得值(梁天琦?)，但勿高興太早，要堅持，運動不到11，12月亦不言完結。
5.術數上，盡量創造得到金水幫助機會，Solomon Yue，馬哈蒂爾，太古中產人士，高叫「六大訴求 缺一不可」。

正文:
重陽來了，重陽就是陽氣最重的一天，換句話，要做的就是做到或者要停一停，接下來會有轉變。
2019己亥年踏入寒露，甲戌月將是歷來難捱的月份，上月癸酉，水得金生，黑衣越來越得到支持，歌聲，國際之聲，9.29，10.1大戰，至荃灣大河道高中生慘遭行刑式鎗擊，全世界都Ｗe Connect了。

一時逆轉
現在甲戌當前，就是木火土之勢，五行分配逆轉，以往金水旺，Be Water屬水的黑衣一直打順境波。這個回合，月份五行沒有了金水，只有木火土，表面的對手轉了，內裡的遊戲規則也改變了，這是一個需要將「沒有」化成「可能」的回合，黑衣要金水，月運沒有，太歲還有，天時得就，運用智慧堅持下去就有金水襄助。

金水襄助
屬金是甚麼？兌卦與乾卦。美妙歌聲演說、西方國家、男性元首、望重老人。10月中美又來談判了，美國可以是個金水來源，Solomon Yue， Solomon就是屬水，美國的Solomon就是金水，跟他們Connect，讓聲音由西方支援，讓大家由長輩中學習。
屬水是甚麼？智慧就是水，金水之智就是長輩的智慧，最近93歲高齡，馬來西亞首相馬哈蒂爾不是建議林鄭辭職以平息民怨？同屬英聯邦的新加坡李顯龍伉儷大概也持這看法，李太在社交媒體轉載了大馬首相的言論，去到兩個前英聯邦的同們師兄弟最高元首贈言，如此高規格，其意象不簡單，他們在將香港Connect回英聯邦這「金水屬性」的友邦意識裡。
金水多情，清秀怡人，高貴人傑，可以獲勝。 君不見太古一役，中產街坊不單表面勝利，對警的內心打擊更是千斤之重。由本來毅進制的萬零蚊因為投身警務而有三萬蚊人工或多或少自覺人生高峰，可怕是原來在中產區，太古城是他們一世也買不起的地點，很多太古街坊的下屬人工也不只三萬，被人睇低看不起的感覺揮之不去，金水之力可建其功。
六是乾卦屬金，一是坎卦屬水，
「六大訴求 缺一不可」， 金水得到力量了。

各方處境
來到戌月，緊急蒙面法來了，遊戲規則改變了，術數上辰戌沖出現了。黑衣水龍受沖，而天時有助，激化大行動，水龍本身有力量，更有太歲亥水加乘，戌此火性土不能撲滅水龍，反而刺激水龍反撲打擊巳火蛇的養份來源，中資收入來源會因蒙面法而受難，最容易推算就是銀行被提款，引發資金短缺，中資股債爆破，緊急法越急勁，資金流失越厲害，天時本已不就，奈何有人作法自戕，將巳火蛇僅存養命之氣都要減去。
提起中資，此月巳火大蛇找到休息區，這裡有個用甲木燃燒的火爐，經上月酉金半合天時不就，難以發揮，這月大蛇突然自由了，更找到一個溫暖舒服的地，可以選擇休養生息，或者一展身手，然而牠好像沒有選擇，因為美國貿易談判又要展開，就是一種想靜下來休息又不得不出動的疲勞狀態，但怎樣都比上月為好。

「戰爭狀態」
甲戌月的甲是參天大木、意指武力、軍隊，不論是黑衣勇武還是防暴、解放軍，甲就是這個意思，人物方面，甲就是第一，是負責人，領導人，指揮官，統稱的阿頭、老闆、總督。
甲就是個戰爭符號，甲戌月不簡單，大變又改變，非常時期，軍事介入，甚至戰爭都有可能，我講的不單是香港，世界也同時適用，或者用「戰爭狀態」去形容就最適合。
甲養在戌即是，武力成形，阿頭也成形，Forces State成形， Hong Kong State亦成形，兩者壯大，見到雛型了。

火烤震木 甲屬受殃
甲戌月的戌，最常見就是十二生肖的狗，術數上，戌是個火爐，對火有利。
火猛克金，金融系統可能受衝擊，觸發龐大資金外流，與此同時對黑衣保護有加的父母輩、醫護人員、律師、褓母，極有可能於本月受到前所未見的打擊，人神共憤。
將甲木大樹放在火上烤，武裝人士、各政商軍警界老闆都不好受，而歲運為亥水，這種情況，就如內心焦躁煎熬，火燒心躍，卻坐在冷氣房中表現平靜，明知大戰將至，但天道使然只可順天而行，有人期待，有人等待解脫。

月內三氣
再隨時序推算，甲戌月內藏戊辛丁三氣。
戊墓在戌，戊為錢，為大建築，大型商場、大型機構關閉、而將銀紙落袋，令荷包緊迫又不消費，就係人人攞錢又唔使。引伸銀行有擠提情況，金融系統受考驗，公共服務不運作。甲戊代表有一線有錢人、政府高官唔玩走人。
辛冠帶在戌，新法律規則政策施行，提控，對警、黑衣勇武皆不利。此氣會出現靈異事件，交通道路鐵路會有大型阻塞不通。
丁養在戌，巳火大蛇有回順之勢，然而這只是稍稍順意，因為下個乙亥月將會取走其安樂狀態。 丁的成形就是巳火大蛇要為事件定性了。 黑衣方面的文宣，歌曲，甚至宣言也同時完成，以後的運動更見文宣成功。此氣利於冤獄得雪，有人物恢復自由而令振奮人心

陷阱重重
術數上，年份的亥，月份的戌，皆稱之為天羅，即是天上的繩網，比喻危難兇險的處境，
兩個天羅，就是陷阱重重，雙重圍網，插翼難飛了。 誰人當災？氣勢最弱卻顯露的甲便是。
於人物，甲是第一名，領導人，武職人士，若果有指揮官被捕，請不要意外，那是個早有佈局的陷阱，避得一個，逃不了第二個。犧牲一些甲木去換取生旺巳火蛇的養份，就是巳火大蛇主導下的甲戌意象

總之，甲是個戰爭符號，作為首長日日出場的月份，這個月就是戰爭狀態，以往太平的認知恐怕要轉變，加上戌的沖擊，黑衣人命，甚至更大損失都有可能發生，這時候金水是我們的救星，西方國家(美英歐盟)，中產高尚人士，智慧老人，歌聲抒發都是為大家製造最強的支持後盾。
Be Water， Be Humble， Ask for Help
Connect外國，本地中產貴族，問道於耆，
且看乙亥太歲之月，
遠處吹來號角聲，連豬引領，
勇氣智慧也永不滅——

究竟人既屬性係咪會對成個運動有影響

次次灰機都會嚟睇吓

之係就會搵返呢張黎睇

5.術數上，盡量創造得到金水幫助機會
所以裝修盡量用水魔法，少用火?

我都係,希望個甲戌月快啲過去
手足仍然團結

似係
之前用火，d 人屌得勁d
但用水，d 人屌得冇咁勁

利申: 唔識風水

金水可能係講緊nba 火箭gm 撐我地單野
依家搞到好大件事

我都係

點解可以講得咁中

火箭都跪，美國人即刻都會有火燒眼眉既感覺，美國人既言論自由，係不論左右鷹鴿派都會誓死保護

火魔法：得一刻既高攻，但唔中目標又有消防
（魔力-50%）
水魔法： 範圍廣，視覺好，易操控
土魔法： 阻礙形，攻比火低，同火一樣大部分人未能控制
腐魔法，土系分支
垃圾， 廚餘，冷飯菜汁，成本極低，容易取得

蟲魔法：極難操養，但可和水+腐系組成combo, 傷害比火還高

（打機keyboard理論)

如果佢真係咗準 佢預測嘅係2021香港主權變天 刁大過唔到2023

我都係
加油

唔記得喺邊到睇過有其他分析都係話捱過2020年就會有大改變
係真就好

佢喺舊年年尾嗰陣已經放風叫我哋準備迎接大時代

依家已經咁難挨
點挨到2023

斷腳爆眼被強姦嘅手足係要捱一世
仲有好多香港人同你一齊捱緊，we are not alone

嬲到爆，就會記起呢個post 睇下指引
多謝巴打你咁有心機寫甲戌月方針
趨吉避凶好緊要

請問係邊位作者寫ga？
有無fb link？唔該晒

初時當心靈上支持
但係好似中到仆街

區惠蓮
佢個網：

係咪到左有金水時候，無端端south park同火箭隊衝出黎，成個媒體戰又唔同左玩法係咪開始踏入最黑暗既時候，然後收成期

唔該

今次很可能是另一種主導香港的權力登場，按2021年香港星圖，這權力不像現在的中央，它以一種令港人起碼感愉悅的態度強勢帶領，那個處境比起現在，看來香港人似乎更能接受。也許，我們到了那個時候會發現大部份香港人最需要的是什麼，而我們因了解自己得以存活。

支那2020真係難關黎

之前係咪話10月9班11月7係最難捱
聽日就係

黎明前嘅黑暗
係至撚黑暗

大家加油

承你貴言
推背圖又好似指2020
東西兩派connected

好驚呀

會唔會係因為有機會宵禁 所以呢段時間最黑暗？

地鐵八點就收工
同宵禁冇咩分別啦,換個說法唔好招人口實姐
事實係好多商鋪都係睇狗鐵仲有冇開而決定閂唔閂門

Same here
水舞間畫面好睇啲，又有藝術感

有手足研究緊屎魔法
唔知係歸類去邊

早幾日龍櫻巴先話要靠外國同中產人士幫手，呢幾日就有火箭、暴雪同埋新港城幾單野發生
有時啲野真係整定

腐方向

戌月 10月17-22 由丙火司令
願香港人平安

睇硬屎定pat pat屎

無妄之乾

"幻想下一格電影畫面,定鏡,見到一條樓梯側影,此時見到有腳步走落,再過兩三秒原先見到腳的位置變成見到頭部特寫,呢個正正就係步落玉階嘅畫面"

卦發展其一模式為由下向上，由初爻發展成二爻，最後去到上爻，如果你以象既方法去解，用返你既睇法，由最初望住對腳，之後你仲見到個頭，見到個頭即係成個人仲響度，咁都可以解成為落台，會唔會太過夾硬黎?乾為硬，要講係佢會用更強硬既手段，如果你要話無妄之乾係777落台，合理講法係變全陽，男性，777係女人，係陰，另外乾有開始之意，有一個新開始

"「戰爭狀態」"
"甲戌月的甲是參天大木、意指武力、軍隊，不論是黑衣勇武還是防暴、解放軍，甲就是這個意思，人物方面，甲就是第一，是負責人，領導人，指揮官，統稱的阿頭、老闆、總督。甲就是個戰爭符號"

甲木主仁，仁又點會係戰爭，話戰爭係火(戰火) 或金(兵器為，破損)更附合五行特性。以甲戌黎講，反而係戌先係多事、鬧爭，如戊戌變法，甲戌為上面甲木克下面戊土之象，土為眾、為平民，甲戌係口講為左你好，跟住搞一堆野出黎擾人

唔能夠單單睇戌就係火爐，只係2019立春八字。加上戌月，組合成寅午戌火局，天干有兩個丙，正月王水，先用庚金發水之源，次取丙火以除寒氣，可惜天干已經有兩個丙火，再來寅午戌火局變得過熱，支成火局，表面水火既濟，但兩不逢時，名利皆虛，好談無心，輕諾寡信

另外youtube 入面位師父講過己土係樓，己土為濕土，點都唔可能類象為樓，戊土先可以類像樓房，希望只係口誤

佢將啲屎發酵加熱做屎水

水X腐X蟲
垃圾， 廚餘，冷飯菜汁，街市垃圾
不能追蹤，可小量出招，空投，積少成多
會附帶水及蟲魔法，更可加乘岀疫魔法
引伸時間長，中毒後難解

車公廟5簽有冇人解

如果堆屍塞斷維港，整斷香港龍脈再鬥崑崙龍脈，結果會係點？

崑崙龍脈應該難斷

警棍絕對打得斷，將珠穆朗瑪峰粉碎都重得

唔好急，要鬥智

好驚戌月 又硬又燥🥺

美國NBA、電競單嘢，兩邊政府出手

舉中指、講粗口鬧狗都被捕，叫大家唔好衰衝動，到時機一到就可以大反攻

有手足求到 字面上唔差wo

啱啱上水比人影晒片有狗喺上水站入面扮示威者，係咪就係烽煙四起非百姓嗰句？

因為黑警請過車公食TG

九十九年成大錯，稱王只合在秦州

物歸原主非奇事

再見南軍至

庚子年
以往庚子年都發生大件事

老人星出現南方 紀念化為公正堂
西南獨立曇花現 飛虎潛龍勢莫當
聯軍東指成一氣 劍仙俠士有奇秘
水能剋火火無功 炮火飛機何處避
此是陰陽造化機 土意發明成絕技
稱雄東土日己終 物歸原主非奇事
此時國恥一齊消 四海昇平多吉兆

辰戌沖唔係沖走所有副氣餘氣
變成純土咩？

最後果句應該係講返去中華民國
孫中山先生

講真，我都試過， 呢兩日見到黃大仙有食tg
之後求籤 問警察嘅運氣點樣
心底裏諗住如果咁都中文嘅上簽 咁冇嘢講
點知係最衰嗰啲簽 下下籤

記得細個嗰陣每年雙十都會有商場掛好大個牌出嚟慶祝
如果歸民國有真一國兩制都心滿意足
只要成功脫到共有真正民主自由就乜都得

好懷念90年代的青天白日旗係香港各區掛起身

歸民國，會有民主制度同西方世界睇住

只能夠講香港人已經無放棄呢個option

咁個簽文係咩

車公都叫大家唔可以退

希望今次香港人既團結真係可以改變到D野啦

民國起碼唔會好似支那咁無恥賴皮乜柒都講過唔算數

中華民國係西方價值觀下的中國

手足，全部都係你既推算？

你問黑警既運氣，唔係下下簽好d 咩？

大陸原來仲要封殺apple

好多條國際戰線突然爆出:
1. NBA
2. Red Bull
3. Apple
4. 暴雪
5. 衰仔樂園

短短幾日

Red Bull 已跪

唔好意思 我真係唔想再寄人籬下
我想堂堂正正同人講我係香港人
香港係我嘅國家

個人覺得最好當然係港獨
但如果係半獨立自治體都ok
類似波多黎各嗰種

烽煙再起非百姓

而家美國嗰邊全民反共，睇嚟呢句已經應驗咗

但歐洲班豬幾時先醒

地網展開來捉鬼，究竟邊個係鬼

陷阱重重又再來，睇來政府又有屎橋

所以呢幾個月大家要忍， 響街見到班狗都唔好挑釁

環時都話要搵Gphone變成下一個關島

美屬香港

拉保安算唔算屎橋，玩白色恐怖

而家至係月台，大家加油 捱住

香港人有既係智慧
大家唔係大陸人
武力上香港冇可能赢
所以更加要運用智慧去取勝
如果呢個月真係最難捱嘅
大家可以先重整旗鼓諗多啲唔同既方法去抗敵
當年吳王勾踐都要臥薪嘗膽十年
香港淪陷都要三年零八個月先解放到
孫中山 都要經過十幾次先可以推翻清朝
忍辱負重方能成大事

同埋黨鐵全面攪亂呢

共勉之

“於人物，甲是第一名，領導人，武職人士，若果有指揮官被捕，請不要意外，那是個早有佈局的陷阱，避得一個，逃不了第二個。犧牲一些甲木去換取生旺巳火蛇的養份，就是巳火大蛇主導下的甲戌意象”
謝sir移唔到民關唔關事？

我覺得係
同埋唔燒旗，請旗游水？

Be fearless and we’ll have the last laugh

唔通真係會禁網，再用緊急法？

金陵塔碑文

金陵塔，金陵塔
劉基建，介石拆
拆了金陵塔，軍民自己殺。
草頭相對草頭人。
到尾只是半縮龜，
洪水橫流成澤國，
路上行人背向西。
日出東，日沒西。
家家戶戶受慘淒。
德逍遙，意逍遙，
百載繁華一夢消。
紅頭旗，大頭星。
家家戶戶吊伶仃。
三山難立足，五子齊榮升。
心忙忙，意忙忙，
清風橋拆走如狂。
爾一黨時我一黨。
坐高堂，食高粱，
全不計及他人喪。
廿八人，孚眾望，
居然秧針勝刀槍。
小星光，蔽星光，
廿將二人走北方。
去家木，路傍徨，
到處奔波人皆謗。
大海落門閂，河廣未為廣。
良田萬頃無男耕，大好蠶絲無女紡。
麗人偏愛將，爾我互相幫。
四水幸木日，三虎逞豪強。
白人誠威武，因心花鳥慌，
逐水去南汗，外兒歸母邦。
靈山遭浩劫，烈火倒浮濤。
劫劫劫，仙凡逃不脫。
東風吹送草木哀。
洪水滔天逐日來。
六根未淨隨波去。
正果能修往天台。
二四八，三七九。
禍源種已久。
民三民十民三七，
錦繡河山換一色。
馬不點頭石沉底，
紅花開盡白花開，
紫金山上美人來。
一災換一災，
一害換一害。
十九佳人五五歲，
地靈人傑產新貴。
英雄拔盡石中毛，
血流標杆萬人號。
頭生角，眼生光，
庶民不用慌。
國運興隆時日到，
四時下種太平糧。
一氣殺人千千萬，
大羊殘暴過豺狼。
輕氣動山嶽，
一線鐵難當。
人逢猛虎難迥避，
有福之人住山庄。
繁華市，變汪洋。
高樓閣，變坭崗。
父母死，難埋葬。
爹娘死，兒孫扛。
萬物同遭劫，
蟲蟻亦遭殃。
幸得大木兩條支大廈。
鳥飛羊走返家邦。
能逢木兔方為壽，
澤及群生樂且康。
有人識得其中意，
富貴榮華百世昌。
層樓壘閣聳雲霄，
車水馬龍竟夕囂。
淺水鯉魚終有難，
百載繁華一夢消。

用人話解釋丫，巴打

有人物恢復自由？梁天琦上訴得直？

16號施政報告

其實仲有Tiffany 。。。

唔係del左？

睇唔少分析都係咁講
香港人繼續努力

btw
[另類][風水] 中共係咪爆左條龍脈

#101 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

希望係真啦

剝：表剝落之意。主大凶象。地動山崩，一時群山崩落為平地，表示很嚴重的動盪、變化，而致使重大的傷害、不幸的產生。

google搵

兩年前已經有人大膽預測話香港會喺2025年前完全脫離中國管治

where

其實好多人都話中共過唔到呢幾年，之前上面股災以為支爆，但都仲話佢氣數未盡，但集體話過唔到呢關

雖然好想J,
但其實我睇唔透點解會過唔到呢關

OCT 03 TUE 2017
香港2022-2023年完全脫離中國統治、恢復自由，2019-2020年獲得助援。
北京當局佔據總時勢的優勢，港人在過去沒有意識到北京當局的極權禍患，來到當前局勢香港已全面警惕，由於有不錯的國際環境做靠山，令北京的極權活動猶有忌憚而日漸侷促。
由於香港總體時勢已經確立一國兩制，北京當局無法明目張膽祭出霹靂手段懲罰港人，後續香港仍有不錯的國際環境做背靠，北京當局欲獨裁治港日漸乏力港人抗中活動將日趨茁壯，直到推翻北京治港。
抗議群眾當中有些人被逮捕，隨後獲得解救。

都係術數嘅野，但我就唔太明，老豆識少少早兩年都話中共會好大鑊，但佢攞咩算我就唔太知，除非話一個國家都有八字啦

除咗成功脫共外
最希望就係希望所有抗爭路上嘅同伴平安無事

其實支共同佢底下班小粉紅咁撚樣玩法
周圍辣著咁多火頭得罪咁多國家
遲早如果支那被多國以不同方式圍dup
我覺得絕對唔出奇

玩得民族主意就預左係咁
以前有咩唔對路就推返仇日言論出黎

等睇嚟多次八國聯軍

唔知會唔會流
正常黎講2022年先係下一界CE Election

利申：無乜研究

係就好啦

但十年前都已經講過話支爆

其實十年前08 09真係中國發展得最好最勁嘅時候，全世界冇錢得佢有，嗰時又點會爆呀講真，但今時唔同往日

記得之前有人提出話要拆心經簡林果堆風水野，無晒下文？

喂！大陸冧橋呀！

推背圖2023-2024都有講中共欲盡不盡不可說

物歸原主非奇事
此時國恥一齊消

當時唔係吹08/09 支爆
係08/09 開始吹支爆，大約2012 會爆，
到2012 就吹2016
吹到今日都未爆

講真
支共咁撚大權力
揸撚住成個支那經濟咁滯
想佢爆鑊甘嘅真係需要啲時間
支爆其實係一個漫長過程
托到真·tipping point來臨場火先開始燒到洪洪聲

真相開始浮面 相信仲未係最震撼 陸續有來
星期六銀髮族警總靜坐 會唔會應驗「父母輩受打擊」

樓主準備開新po風水救港

推呢句

嗰時係吹支爆姐，但今次係啲算命，風水，占卜之類話佢過唔到呢幾年，當然2020又有, 2023又有，咁我都唔知係咪真係爆嘅，純粹係想講嗰時吹支爆就係大家9吹，而家就有風水佬同我地一齊吹咁解姐

係咪有邊個占卜話真相出現之類？成日睇完好似見過但又揾唔返

係呀 內容太多我都搵唔返